[
    {
        "apartment": {
            "price": 6600,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 11, rue De-Candolle"
            ],
            "description": "Bel appartement proche du parc des Bastions\nSitu\u00e9 dans un immeuble de standing \u00e0 deux pas de la Vieille Ville, cet appartement de huit pi\u00e8ces se distribue comme suit :\n\n3\u00e8me: Hall d'entr\u00e9e, trois pi\u00e8ces de r\u00e9ception en enfilade, cuisine \u00e9quip\u00e9e, deux chambres \u00e0 coucher, salle de bains compl\u00e8te et deux toilettes visiteurs.\nCombles: deux chambres \u00e0 coucher, salle de bains et toilettes.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.",
            "elements": [
                "Attique",
                "11, rue De-Candolle\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 6'600.-/mois",
                "Charges : CHF 500.-",
                "8 pi\u00e8ces",
                "Nombre de niveau(x) : 2",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "224 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 42561.42561.42561",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur",
                "Chemin\u00e9e"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814842.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814837.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814836.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814840.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814838.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814839.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814831.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814832.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814841.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814833.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814834.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/925716/images/Detail/23814843.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 6150,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 16 rue de Contamines"
            ],
            "description": "Magnifique appartement d'angle, dans le quartier de Florissant\nCe luxueux appartement au 4\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble de standing se situe \u00e0 deux pas de Rive, du Mus\u00e9um, des transports en commun, des commerces, des restaurants et du parc Bertrand. Tr\u00e8s lumineux avec vu sur le Jura, cet appartement d'angle dispose de g\u00e9n\u00e9reux volumes, et se r\u00e9partit comme suit :\n\u00b7 Vastes r\u00e9ceptions\n\u00b7 Un grand salon avec une belle terrasse\n. Une salle \u00e0 manger\n\u00b7 Une cuisine spacieuse enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n\u00b7 Une suite parentale avec salle de bain et dressing\n\u00b7 Deux chambres \u00e0 coucher\n\u00b7 Une salle de bain\n\u00b7 Un WC visiteurs\n\u00b7 Une cave\nCharges : CHF 550.-/mois en sus\nUne place de parking en sous-sol CHF 250.-/mois en sus\nUn Box en sous -sol CHF 500.-/mois en sus\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "16 rue de Contamines\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 6'150.-/mois",
                "7 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence CONT-6-7P",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Garage",
                "Parking",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541484.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855475.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855472.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541483.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855473.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855465.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541485.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855467.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855468.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541482.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855474.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22900657.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3350,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 16 rue de Contamines"
            ],
            "description": "Bel appartement d'angle pr\u00e8s de l'Eglise Russe\nA proximit\u00e9 du Parc Bertrand, et \u00e0 deux pas d\u2019un centre de fitness, vous disposerez d\u2019un cadre de vie exceptionnel \u00e0 l'abri des nuisances. A deux minutes de Rive, ce bel appartement situ\u00e9 au 6\u00e8me \u00e9tage, se r\u00e9partit comme suit :\nUn s\u00e9jour/salle \u00e0 manger ouvert sur une belle terrasse\nUne cuisine enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\nUne chambre \u00e0 coucher avec un petit dressing\nUne salle de bains\nUn WC visiteurs avec coin buanderie\nUne cave\nUne place de parking en sous-sol : CHF 350.-/mois en sus\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "16 rue de Contamines\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'350.-/mois",
                "Charges : CHF 350.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "Nombre de niveau(x) : 7",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence CON3.62",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Garage",
                "Parking",
                "Approvisionnement en courant",
                "Approvisionnement en eau",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/20036921.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/20036676.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/19813711.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/19813854.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/19813853.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/19813713.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/20036922.png"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1040,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Boulevard Carl-Vogt 12"
            ],
            "description": "Appartement - Gen\u00e8ve\n- Quartier de La Jonction\n- \u00c0 proximit\u00e9 des transports publics\n- Centre-ville\n- \u00c0 proximit\u00e9 d'un arr\u00eat de bus\n- Au 7\u00e8me \u00e9tage\n- Kitchenette \u00e9quip\u00e9e\n- Acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9\n- Bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e\n\nHall, s\u00e9jour avec kitchenette agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e (hotte, frigo, 2 plaques vitroc\u00e9ram), salle de douche/wc.",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Boulevard Carl-Vogt 12\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'040.-/mois",
                "1 pi\u00e8ces",
                "14 m2 (surface utilisable)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 11874_47075.11874.47075",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Animaux admis"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/1002022/images/Detail/24658772.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/1002022/images/Detail/24658771.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/1002022/images/Detail/24658770.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2550,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Route de Malagnou 60"
            ],
            "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage situ\u00e9 \u00e0 Malagnou\nBel appartement de 4 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 compos\u00e9 d'un hall, une cuisine \u00e9quip\u00e9e (four, plaques vitroc\u00e9ramiques, hotte, frigo, lave-vaisselle), un s\u00e9jour avec balcon, 2 chambres, une salle de bains avec branchement lave-linge, une salle de douche, un WC visiteur. Une cave est mise \u00e0 disposition \u00e0 titre gratuit et \u00e0 bien plaire et sera disponible courant de l'\u00e9t\u00e9 2024. L'immeuble dispose d'un ascenseur. Des travaux de r\u00e9novation de l'immeuble sont en cours.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Route de Malagnou 60\n1208 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'550.-/mois",
                "Charges : CHF 200.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "82 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45739.45739.45739",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661567.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661564.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661568.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661571.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661561.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661562.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661573.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661570.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661572.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661566.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1002145/images/Detail/24661569.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3200,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 15 Avenue de la Grenade"
            ],
            "description": "Avenue de la Grenade 15\nAu c\u0153ur des Eaux-Vives, tr\u00e8s bel appartement de 3 pi\u00e8ces traversant situ\u00e9 au 6\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble neuf avec fa\u00e7ade en pierre naturelle.\n\nL'appartement est compos\u00e9 comme suit: cuisine \u00e9quip\u00e9e, s\u00e9jour, chambre, salle de bains avec toilettes, toilettes visiteurs, 2 terrasses.\n\nAscenseur, cave.",
            "elements": [
                "Appartement",
                "15 Avenue de la Grenade\n1207 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'200.-/mois",
                "Charges : CHF 180.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "63 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45741.45741.45741",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1002334/images/Detail/24663643.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1002334/images/Detail/24663647.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1002334/images/Detail/24663644.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1002334/images/Detail/24663645.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1002334/images/Detail/24663642.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1002334/images/Detail/24663640.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1002334/images/Detail/24663641.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1900,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, beau-soleil"
            ],
            "description": "Champel - Grand studio meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9\nSitu\u00e9 dans le quartier de Champel, proche de la cit\u00e9 universitaire et de la clinique g\u00e9n\u00e9rale Beaulieu, ce vaste studio se trouve au sein d'une r\u00e9sidence de standing s\u00e9curis\u00e9e.\nD'une surface d'environ 42 m2, il se compose d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e, d'une grande et lumineuse pi\u00e8ce de vie avec coin s\u00e9jour et coin chambre, ainsi que d'une salle-de-bains (avec lave-linge).\nEnti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 et meubl\u00e9 avec go\u00fbt, il offre \u00e9galement tout l'\u00e9quipement n\u00e9cessaire (TV, ustensiles de cuisine, vaisselle, draps) pour un emm\u00e9nagement rapide.\nIl est lou\u00e9 avec une cave et un acc\u00e8s au parking priv\u00e9 pour les r\u00e9sidents situ\u00e9 devant l'immeuble.\nDisponible de suite.\n\nLoyer mensuel: 1'900.- CHF + 150.- CHF de charges + 50.- CHF internet = 2'100.- CHF\n\nCommission d'agence: 1 mois de loyer (hors charges) \u00e0 la charge du locataire, exigible d\u00e8s la signature du bail\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Studio",
                "beau-soleil\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
                "Charges : CHF 150.-",
                "1 pi\u00e8ces",
                "1er \u00e9tage",
                "42 m2 (habitables)",
                "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence LOC.1206.1900",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/nsr-group-1607/1002397/images/Detail/24664323.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/nsr-group-1607/1002397/images/Detail/24664324.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/nsr-group-1607/1002397/images/Detail/24664321.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/nsr-group-1607/1002397/images/Detail/24664322.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2635,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Pace de grenus"
            ],
            "description": "Tr\u00e8s bel appartement au coeur du quartier des Bergues\nDans l'hypercentre de Gen\u00e8ve, magnifique appartement de 3 pi\u00e8ces au coeur du quartier des Bergues.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s, il est situ\u00e9 dans un immeuble ayant fait l'objet d'une r\u00e9novation partielle.\n\nIl est compos\u00e9 ainsi :\n\n1 entr\u00e9e, un magnifique s\u00e9jour/salle \u00e0 manger avec chemin\u00e9e d\u00e9corative et balcon,\n1 grande chambre avec rangements,\n1 cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e donnant sur le salon,\n1 salle de bain avec WC.\n\nL'immeuble est \u00e9quip\u00e9 d'une buanderie collective au sous-sol. Sans ascenseur.\n\nVisites : veuillez contacter la r\u00e9gie.\n\nDisponible d\u00e8s le 1er d\u00e9cembre 2023.\n\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, pri\u00e8re de t\u00e9l\u00e9charger le formulaire de demande de location, le remplir et le renvoyer avec les pi\u00e8ces justificatives demand\u00e9es en bas de page soit:\n\n- par email \u00e0 l'adresse, ou,\n- par courrier au 6 avenue de Frontenex, CP 6042, 1211 Gen\u00e8ve 6.\nToutes les offres de L'Immobili\u00e8re Romande IMRO SA sont disponibles sur www.imro.ch .\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Pace de grenus\n1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'635.-/mois",
                "3 pi\u00e8ces",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence Grenus 4 _ n\u00b021"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664496.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664491.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664490.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664499.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664498.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664500.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664492.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664494.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664497.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664495.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002416/images/Detail/24664493.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2860,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Pace de grenus"
            ],
            "description": "Tr\u00e8s bel appartement au coeur du quartier des Bergues\nDans l'hypercentre de Gen\u00e8ve, magnifique appartement meubl\u00e9 de 3 pi\u00e8ces au coeur du quartier des Bergues.\n\nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s, il est situ\u00e9 dans un immeuble ayant fait l'objet d'une r\u00e9novation partielle.\n\nIl est compos\u00e9 ainsi :\n\n1 entr\u00e9e, un magnifique s\u00e9jour/salle \u00e0 manger avec chemin\u00e9e d\u00e9corative et balcon,\n1 grande chambre avec rangements,\n1 cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e donnant sur le salon,\n1 salle de bain avec WC.\n\nL'immeuble est \u00e9quip\u00e9 d'une buanderie collective au sous-sol. Sans ascenseur.\n\nVisites : veuillez contacter la r\u00e9gie.\n\nDisponible d\u00e8s le 1er d\u00e9cembre 2023.\n\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, pri\u00e8re de t\u00e9l\u00e9charger le formulaire de demande de location, le remplir et le renvoyer avec les pi\u00e8ces justificatives demand\u00e9es en bas de page soit:\n\n- par email \u00e0 l'adresse, ou,\n- par courrier au 6 avenue de Frontenex, CP 6042, 1211 Gen\u00e8ve 6.\nToutes les offres de L'Immobili\u00e8re Romande IMRO SA sont disponibles sur www.imro.ch .\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement meubl\u00e9",
                "Pace de grenus\n1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'860.-/mois",
                "3 pi\u00e8ces",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence Place Grenus 4 _ n\u00b021 Meubl\u00e9",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664507.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664503.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664505.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664506.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664504.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664502.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664509.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664508.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664510.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664511.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/imro-381/1002417/images/Detail/24664501.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2300,
            "addresses": [
                "1207 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nENDROIT TENDANCE, \u00c0 DEUX PAS DU LAC.\nENDROIT TENDANCE, \u00c0 DEUX PAS DU LAC.\n\nEAM SA a le plaisir de vous proposer ce studio r\u00e9parti sur 45 m\u00b2, situ\u00e9 au c\u0153ur des Eaux-Vives, \u00e0 quelques pas du Lac L\u00e9man et de son c\u00e9l\u00e8bre Jet d'Eau.\n\nEnti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, contemporain et lumineux, l'appartement offre de beaux volumes et b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement sans \u00e9gal ainsi que d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e.\n\nLocation mensuelle : CHF 2'300.-\nCharges mensuelles : CHF 100.-\nDisponibilit\u00e9 : 15 janvier ou \u00e0 convenir\nVisites : sur demande\n\nAppartement situ\u00e9 \u00e0 quelques pas du lac et du Jet d'eau.\n\nCet appartement de 2P, enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9, fait environ 45m2 et offre une spacieuse pi\u00e8ce principale divis\u00e9e en deux, une partie nuit, une partie jour et une cuisine ouverte et \u00e9quip\u00e9e.\n\nLoyer : CHF 2'300.-\nCharges mensuelles : CHF 100.-\nDisponibilit\u00e9 : 15 janvier ou \u00e0 convenir\n\nVisites : nous contacter\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1207 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'300.-/mois",
                "2 pi\u00e8ces",
                "45 m2 (habitables)",
                "45 m2 (surface utilisable)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence A-23-055",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1002422/images/Detail/24664574.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1002422/images/Detail/24664571.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1002422/images/Detail/24664572.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/1002422/images/Detail/24664573.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3650,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de l'Ath\u00e9n\u00e9e"
            ],
            "description": "Tr\u00e8s bel appartement proche du Parc Bertrand\nCe magnifique appartement traversant se situe se situe au 2\u00e8me \u00e9tage d'un bel immeuble de caract\u00e8re \u00e0 deux pas du Parc Bertrand. Il b\u00e9n\u00e9ficie d'une belle hauteur de plafonds et de beaux parquets anciens.\nIl est distribu\u00e9 de la mani\u00e8re suivante :\n- Spacieux hall d'entr\u00e9e\n- S\u00e9jour avec chemin\u00e9e et acc\u00e8s balcon\n- En enfilade avec le s\u00e9jour, spacieuse salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s balcon\n- Une grande chambre \u00e0 coucher avec acc\u00e8s \u00e0 un second balcon\n- Une Chambrette\n- Cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- Salle de bains avec branchement machine \u00e0 laver\n- Wc s\u00e9par\u00e9s\n- Deux balcons\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien\nPossibilit\u00e9 de louer une place de parking \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\nTrnasports publics, C\u00e9va, \u00e9coles et commerces \u00e0 proximit\u00e9\nDisponibilit\u00e9 : 1 mars 2024\n(Quelques photos sont celle d'un appartement similaire dans l'immeuble)\nCOMMISSION D'AGENCE (uniquement due \u00e0 la signature du contrat de bail \u00e0 loyer)\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de l'Ath\u00e9n\u00e9e\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'650.-/mois",
                "Charges : CHF 190.-",
                "4.5 pi\u00e8ces",
                "Nombre de niveau(x) : 6",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "100 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence Ath\u00e9n\u00e9e/4.5/2",
                "Balcon",
                "Adapt\u00e9 aux enfants",
                "Ascenseur",
                "Chemin\u00e9e",
                "Animaux admis"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1003083/images/Detail/24671377.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1003083/images/Detail/24671379.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1003083/images/Detail/24671382.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1003083/images/Detail/24671376.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1003083/images/Detail/24671378.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1003083/images/Detail/24671374.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1003083/images/Detail/24671381.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1003083/images/Detail/24671375.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/lands-immobilier-sarl-705/1003083/images/Detail/24671380.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3000,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, frisco 7"
            ],
            "description": "Appartement de 5 pi\u00e8ces \u00e0 Grange-Canal avec balcon\nLumineux appartement de 5 pi\u00e8ces situ\u00e9 au coeur du quartier tr\u00e8s pris\u00e9 de Grange-Canal, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des commerces, restaurants et de toutes commodit\u00e9. Son orientation lui permet de b\u00e9n\u00e9ficie d'un ensoleillement optimal.\n\nCr\u00e8ches:\nLa Petite \u00c9cole des Tulipiers au chemin Frisco, l'espace de vie enfantine de Pr\u00e9-Picot au Plateau de Frontenex, l'espace de vie enfantine Nouveau Prieur\u00e9 au chemin du Pr\u00e9-du-Couvent et l'espace de vie enfantine Rigaud, route Jean-Jacques Rigaud.\n\nEcoles:\nEcoles primaire et cycle d'orientation de la Gradelle. Ecole Pr\u00e9-Picot, chemin Franck-Thomas. L'\u00e9cole Internationale de Gen\u00e8ve \u00e0 la route de Ch\u00eane.\n\nLe loyer est de CHF 3'000- + CHF 200.- charges mensuelles de chauffage + CHF 170.- frais accessoires.\n\nDisponible le 1er d\u00e9cembre 2023\n\nPlace de parking en sus pour CHF 200.- /mois\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "frisco 7\n1208 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'000.-/mois",
                "5 pi\u00e8ces",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "113 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 10142.01.0202.11"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bernard-nicod-geneve-452/1003223/images/Detail/24673652.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 950,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue Louis-Favre 5"
            ],
            "description": "Appartement de 2 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage \u00e0 la Servette\nAppartement de 2 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage \u00e0 la Servette\n\nIl se compose de la mani\u00e8re suivante : entr\u00e9e avec placard encastr\u00e9, une salle de bains avec WC, une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, une pi\u00e8ce de vie.\n\nVisite group\u00e9e pr\u00e9vue le jeudi 30 novembre 2023 \u00e0 12h00. Directement sur place et sans rendez-vous. MERCI DE RESPECTER L'HORAIRE.",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue Louis-Favre 5\n1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 950.-/mois",
                "Charges : CHF 100.-",
                "2 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 1300.1301.52.19"
            ],
            "url": []
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 7500,
            "addresses": [
                "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "A LOUER APPARTEMENT \"Florissant, 7 pi\u00e8ces traversant\"\nSitu\u00e9 au coeur du quartier tr\u00e8s pris\u00e9 de Florissant, grand appartement traversant de 7 pi\u00e8ces dans r\u00e9sidence de standing au calme.\n\nProche de toutes les commodit\u00e9s et du parc Bertrand, il profite d'une proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre-ville de Gen\u00e8ve.\n\nLumineux gr\u00e2ce \u00e0 un bon ensoleillement tout au long de la journ\u00e9e, il saura vous s\u00e9duire \u00e9galement par sa belle surface d'environ 188 m2 en PPE et par ses deux beaux et larges balcons.\nIl se compose comme suit :\n\n- Un grand hall d'entr\u00e9e ouvert, avec un vestiaire\n- Un wc visiteurs\n- Un tr\u00e8s grand salon avec acc\u00e8s sur un balcon terrasse\n- Un espace salle \u00e0 manger\n- Une cuisine \u00e9quip\u00e9e avec coin repas.\n\nUne partie nuit :\n\n- Une suite parentale avec dressing et salle de bain privative\n- 2 chambres \u00e0 coucher dont une double pouvant \u00eatre divis\u00e9e afin d'obtenir \u00e9ventuellement 4 chambres \u00e0 coucher.\n- Une salle de bains\n- Une salle de douche\n\nSous-sol\nun garage/box ferm\u00e9.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 7'500.-/mois",
                "7 pi\u00e8ces",
                "188 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence A-22-031-55"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cayden-immobilier-1671/1003298/images/Detail/24674470.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cayden-immobilier-1671/1003298/images/Detail/24674467.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cayden-immobilier-1671/1003298/images/Detail/24674471.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cayden-immobilier-1671/1003298/images/Detail/24674464.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cayden-immobilier-1671/1003298/images/Detail/24674469.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cayden-immobilier-1671/1003298/images/Detail/24674468.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cayden-immobilier-1671/1003298/images/Detail/24674475.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cayden-immobilier-1671/1003298/images/Detail/24674477.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cayden-immobilier-1671/1003298/images/Detail/24674466.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cayden-immobilier-1671/1003298/images/Detail/24674474.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1860,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue Faller 1"
            ],
            "description": "SERVETTE - Rue Faller 1 - 64m2\n3 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage comprenant un hall, une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e (frigo, plaques, four, hotte), un s\u00e9jour donnant sur le balcon, une chambre, une salle de bains et un wc s\u00e9par\u00e9. Cave, buanderie et t\u00e9l\u00e9r\u00e9seau collectif \u00e0 disposition.",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue Faller 1\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'860.-/mois",
                "Charges : CHF 164.-",
                "3.5 pi\u00e8ces",
                "1er \u00e9tage",
                "64 m2 (habitables)",
                "Construit en 1935",
                "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2009",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 0522.410020",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1003315/images/Detail/24674773.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1003315/images/Detail/24674775.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1003315/images/Detail/24674777.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1003315/images/Detail/24674778.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1003315/images/Detail/24674776.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-352/1003315/images/Detail/24674774.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 6500,
            "addresses": [
                "1200 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Sublime appartement Rive Droite\nCet appartement de 6.5 pi\u00e8ces, nich\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage d'une r\u00e9sidence prestigieuse, offre un cadre privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du centre-ville et du quartier des Nations. La proximit\u00e9 lac et des quais pour des balades relaxantes, l'acc\u00e8s facile au Parc Wilson et toutes les commodit\u00e9s sont autant d'atouts pour cette propri\u00e9t\u00e9 lumineuse et spacieuse.\n\nIl se compose comme suit:\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec chemin\u00e9e d\u00e9corative\n- Salon / Salle \u00e0 mang\u00e9e\n- Cuisine ferm\u00e9e enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, espace repas et acc\u00e8s au balcon (c\u00f4t\u00e9 cour)\n- WC visiteurs\n- Grand R\u00e9duit\n- 3 grandes chambres\n- Rangements\n- Une salle de bains\n- WC s\u00e9par\u00e9\n\nCe bien offre \u00e9galement, une cave et un box ext\u00e9rieur.\n\nConditions:\nLoyer mensuel 6'500 CHF/mois\nCharges 390 CHF/mois (accompte)\nBox 180 CHF/mois\nTotal: 7'070 CHF\nDisponible de suite!\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1200 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 6'500.-/mois",
                "Charges : CHF 390.-",
                "6.5 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 80177 - KIM - 1",
                "Animaux admis"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1003330/images/Detail/24674883.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1003330/images/Detail/24674886.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1003330/images/Detail/24674887.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1003330/images/Detail/24674882.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/genimmo-764/1003330/images/Detail/24674884.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 6800,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de Verdaine"
            ],
            "description": "Sublime appartement nich\u00e9 dans l'hypercentre\nSitu\u00e9 au coeur du centre-ville, ce sublime appartement b\u00e9n\u00e9ficie d'une position rare et centrale, au calme absolu, \u00e0 deux pas de toutes les commodit\u00e9s.\n\nGra\u00e7e \u00e0 son charme ind\u00e9niable de sa situation, l'appartement est compos\u00e9 comme suit:\n\n- Un spacieux hall d'entr\u00e9e avec armoires\n- Une cuisine ferm\u00e9e. agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- Trois chambres \u00e0 coucher avec des rangements\n\n- Un s\u00e9jour avec chemin\u00e9e d\u00e9corative\n- Une salle \u00e0 manger avec chemin\u00e9e d\u00e9corative\n- Une salle de bains\n- Une salle de douches / WC\n- Un WC visiteurs\n\nLoyer: CHF 6'800.--\nCharges: individuelles\nDisponibilit\u00e9: imm\u00e9diatement\nL'immeuble jouit d'un ascenseur\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de Verdaine\n1204 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 6'800.-/mois",
                "6 pi\u00e8ces",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "163 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence B-4390",
                "Parking"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1003396/images/Detail/24675749.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1003396/images/Detail/24675752.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1003396/images/Detail/24675755.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1003396/images/Detail/24675751.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1003396/images/Detail/24675756.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1003396/images/Detail/24675750.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1003396/images/Detail/24675748.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1003396/images/Detail/24675754.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1003396/images/Detail/24675753.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4500,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue des Marronniers 5"
            ],
            "description": "Appartement neuf avec grand balcon\nC'est dans le quartier des Eaux-Vives qu'aboutira, d\u00e8s d\u00e9cembre 2023, cette nouvelle promotion proche de toutes les commodit\u00e9s, \u00e9coles, commerces et transports en commun.\n\nSitu\u00e9 au 5\u00e8me \u00e9tage, ce magnifique appartement d'angle d'environ 115 m2 habitables avec grand balcon se distribue comme suit :\nHall d'entr\u00e9e, cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e (four, plaques, hotte, lave-vaisselle, r\u00e9frig\u00e9rateur, cong\u00e9lateur) ouverte sur le s\u00e9jour donnant sur un balcon d'environ 15 m2, 3 chambres, une salle de bains avec baignoire, douche et wc s\u00e9par\u00e9, une salle de douche avec raccordement lave-linge, un wc s\u00e9par\u00e9 pour les invit\u00e9s.\nParquet dans les chambres, carrelage dans les salles d'eau, espace cuisine, salon et couloir.\nCave \u00e0 disposition.\nCharges mensuelles : CHF 258.- en sus.\nDisponibilit\u00e9 : 01.12.2023\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue des Marronniers 5\n1207 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'500.-/mois",
                "5 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "115 m2 (habitables)",
                "Construit en 2023",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 7214.450020",
                "Balcon",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1003397/images/Detail/24675769.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1003397/images/Detail/24675770.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/1003397/images/Detail/24675772.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3320,
            "addresses": [
                "1207 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Appartement moderne et lumineux\nAppartement tr\u00e8s spacieux et lumineux aux Eaux Vives.\n\nGrand s\u00e9jour avec cuisine \u00e9quip\u00e9e, une chambre et une salle de bain compl\u00e8te\nPetite toilette suppl\u00e9mentaire et deux grands balcons accessibles par le s\u00e9jour et la chambre.\n\nA bient\u00f4t pour une visite .",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1207 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'320.-/mois",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 83699791",
                "Lien vers plus d'informations"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1003442/images/Detail/24676189.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 5250,
            "addresses": [
                "1209 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Appartement meubl\u00e9\nReprise de bail, appartement meubl\u00e9 au Petit Saconnex .\n\n2 chambres, un bureau/dressing, 2 salles de bains, 3 WC.\n\n10 min de l'a\u00e9roport et 15 min de la gare Cornavin.\n\nA bient\u00f4t pour une visite.",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1209 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 5'250.-/mois",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 83699970",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/investimmo-2094/1003443/images/Detail/24676190.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1250,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Avenue Henri-Dunant 20"
            ],
            "description": "A saisir ! Magnifique appartement \u00e0 proximit\u00e9 de l'HUG !\nCe logement est id\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 deux pas du jardin Anglais, et \u00e0 environ 4 minutes \u00e0 pieds de l'Arve ainsi que de toutes les autres commodit\u00e9s.\n\nIl se compose comme suit :\n\n- Une lumineuse pi\u00e8ce \u00e0 vivre\n- Une cuisine ferm\u00e9e et agenc\u00e9e\n- Une salle de bains\n\nDisponible au 1er janvier 2024.\n\nAvons-nous \u00e9veill\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Dans ce cas, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 prendre contact avec nous directement depuis le formulaire de contact pour toutes demandes et/ou visites.\n\nUne fois la visite effectu\u00e9e, nous nous r\u00e9jouissons de recevoir votre dossier de candidature directement sur notre formulaire en ligne inscrit ci-dessous :\n\nhttps://flatfox.ch/fr/listing/1022638/submit/\n\nUniquement les dossiers via le lien seront pris en consid\u00e9ration, nous vous en remercions d'avance.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Avenue Henri-Dunant 20\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'250.-/mois",
                "Charges : CHF 100.-",
                "2 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "27 m2 (habitables)",
                "Construit en 1965",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 29026.01.430050",
                "Ascenseur",
                "Transports publics",
                "Magasins",
                "Jardin d'enfants",
                "\u00c9coles primaires",
                "\u00c9coles secondaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1003541/images/Detail/24677327.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1003541/images/Detail/24677329.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1003541/images/Detail/24677328.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privera-lausanne-972/1003541/images/Detail/24677326.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2100,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Av. Wendt 33"
            ],
            "description": "Vivre en famille dans une situation centrale\nSitu\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s (transports publics et commerces) et \u00e0 quinze minutes \u00e0 pied du centre ville et du lac, ce studio lumineux vous offre un confort moderne en plein centre ville.\n\nPour votre qualit\u00e9 de vie :\n\n - Une cuisine \u00e9quip\u00e9e\n - Un s\u00e9jour\n - Deux chambres \u00e0 coucher\n - Une salle de bain\n - Un hall d'entr\u00e9e\n\nUne visite group\u00e9e sans inscription pr\u00e9alable est pr\u00e9vue le lundi 4 d\u00e9cembre 2023 \u00e0 16h30.\n \nInt\u00e9ress\u00e9(e) ? La visite vaut le d\u00e9tour.\n\nSauf erreur ou omission. Photos et descriptif non contractuels.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Av. Wendt 33\n1203 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'100.-/mois",
                "Charges : CHF 290.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "65 m2 (habitables)",
                "Construit en 1957",
                "Disponible d\u00e8s le 16.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 35401.03.0601",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Vue",
                "Transports publics",
                "Magasins",
                "\u00c9coles primaires",
                "\u00c9coles secondaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003609/images/Detail/24678325.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003609/images/Detail/24678331.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003609/images/Detail/24678327.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003609/images/Detail/24678323.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003609/images/Detail/24678329.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003609/images/Detail/24678328.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003609/images/Detail/24678324.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003609/images/Detail/24678326.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3300,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Bd des Philosophes 24"
            ],
            "description": "Appartement sous combles lumineux et spacieux\nSitu\u00e9 dans un quartier historique, dans une demeure datant du 19\u00e8me si\u00e8cle, cet appartement dans les combles se distingue par son charme unique : poutres apparentes sur fond blanc dans toutes les pi\u00e8ces, parquet dans les chambres et dans le s\u00e9jour. M\u00e9lange d'anciennet\u00e9 et de modernit\u00e9, il rec\u00e8le de petits d\u00e9tails architecturaux uniques, \u00e0 l'image de la fen\u00eatre du salon, am\u00e9nag\u00e9e dans une petite niche qui s'ouvre sur les toits de la vieille ville. Tr\u00e8s vivant, le quartier est \u00e0 quelques \u00e0 centaines de m\u00e8tres \u00e0 pied du Parc des Chaumettes et de la Promenade du Pin. Le Mus\u00e9e d'Histoire Naturelle, le Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire, et l'Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve se trouvent \u00e0 proximit\u00e9.\n\nPour votre confort, ce logement dispose :\n\n - Une cuisine ouverte et \u00e9quip\u00e9e\n - Un vaste s\u00e9jour\n - Deux chambres \u00e0 coucher\n - Une salle de bains\n - Un WC s\u00e9par\u00e9\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9(e) ? La visite vaut le d\u00e9tour.\n\nSauf erreur ou omission. Photos et descriptif non contractuels. - Home Staging\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Dernier \u00e9tage",
                "Bd des Philosophes 24\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'300.-/mois",
                "Charges : CHF 200.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "88 m2 (habitables)",
                "Construit en 1869",
                "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2008",
                "Disponible d\u00e8s le 16.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 34018.01.0401",
                "Ascenseur",
                "Transports publics",
                "Magasins",
                "Jardin d'enfants",
                "\u00c9coles primaires",
                "\u00c9coles secondaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003610/images/Detail/24678335.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003610/images/Detail/24678332.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003610/images/Detail/24678333.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/regimo-lausanne-865/1003610/images/Detail/24678334.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3600,
            "addresses": [
                "1201 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Magnifique 4 pi\u00e8ces de standing\nREF : AS57\n\nTr\u00e8s bel appartement de standing de 105m2 dans un immeuble neuf aux finitions exceptionnelles.\n\nCe beau 4 pi\u00e8ces proche du Quai du Mont-Blanc dispose de toutes les commodit\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9.\n\nSitu\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage, il b\u00e9n\u00e9ficie d'une belle luminosit\u00e9 et donne l'impression d'\u00eatre dans un \u00e9crin de verdure. Il b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement de menuiseries triple vitrage et d'un chauffage au sol.\n\nLa partie jour se compose \u00e0 l'entr\u00e9e d'une buanderie pour la machine \u00e0 laver, d'un placard de rangement et s'ouvre sur un grand s\u00e9jour avec de belles baies vitr\u00e9es triple vitrage donnant sur la terrasse, et d'une magnifique cuisine ouverte \u00e9quip\u00e9e.\n\nLa partie nuit donne acc\u00e8s \u00e0 une salle de douche avec WC, une belle chambre avec placards et une suite parentale avec salle de bain et WC et grande chambre avec double dressing int\u00e9gr\u00e9.\n\nUne cave et un parking int\u00e9rieur compl\u00e8tent ce bien.\n\nLoyer: 3'600.-\nCharges: 210.-\nParking : 250.-\n\nBail long terme.\n\n\u00c0 saisir tr\u00e8s rapidement !\n\nAntoine SCIE\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'600.-/mois",
                "Charges : CHF 210.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "105 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence AS57 28.11",
                "Parking"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004004/images/Detail/24681834.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004004/images/Detail/24681830.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004004/images/Detail/24681833.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004004/images/Detail/24681836.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004004/images/Detail/24681837.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004004/images/Detail/24681835.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 850,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Chemin Tour-de-Champel 3"
            ],
            "description": "Studio au 7\u00e8me \u00e9tage\nStudio au 7\u00e8me \u00e9tage comprenant : une entr\u00e9e avec des armoires encastr\u00e9es, une salle de bains avec WC, une pi\u00e8ce \u00e0 vivre donnant acc\u00e8s \u00e0 une terrasse et une petite cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e d'une cuisini\u00e8re avec un four et un frigo. Une cave est mise \u00e0 disposition, \u00e0 bien plaire, avec le logement.\nL'immeuble est \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur, d'une buanderie commune et d'un interphone.\nVISITE GROUPEE ET UNIQUE LE JEUDI 30 NOVEMBRE 2023 A 15H30, DIRECTEMENT SUR PLACE, SANS RENDEZ-VOUS PREALABLE. MERCI DE RESPECTER L'HORAIRE.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Chemin Tour-de-Champel 3\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 850.-/mois",
                "Charges : CHF 80.-",
                "1 pi\u00e8ces",
                "7\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 3140.3141.71.19"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004022/images/Detail/24682019.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004022/images/Detail/24682021.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004022/images/Detail/24682018.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004022/images/Detail/24682022.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004022/images/Detail/24682020.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1300,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de Contamines 28"
            ],
            "description": "Appartement de 2 pi\u00e8ces au 4\u00e8me \u00e9tage avec balcon\nAppartement de 2 pi\u00e8ces au 4\u00e8me \u00e9tage\nPetit hall d'entr\u00e9e, pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec balcon, cuisine agenc\u00e9e avec hotte, salle de bains & Wc s\u00e9par\u00e9, lumineux.\nAscenseur, code d'entr\u00e9e, t\u00e9l\u00e9r\u00e9seau individuel, buanderie collective, pas de cave, proche des TPG.",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de Contamines 28\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'300.-/mois",
                "Charges : CHF 110.-",
                "2 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "48 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence 10480.10481.44.11"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004042/images/Detail/24682190.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004042/images/Detail/24682188.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004042/images/Detail/24682187.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1540,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de Contamines 28"
            ],
            "description": "Appartement de 3 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage avec balcon\nAppartement de 3 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage avec balcon\nHall d'entr\u00e9e, chambre, s\u00e9jour avec balcon, cuisine agenc\u00e9e avec hotte, salle de bains & Wc s\u00e9par\u00e9, armoire encastr\u00e9e, lumineux.\nAscenseur, code d'entr\u00e9e, t\u00e9l\u00e9r\u00e9seau individuel, buanderie collective, pas de cave, proche des TPG.",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de Contamines 28\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'540.-/mois",
                "Charges : CHF 130.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "55 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 10480.10481.61.11"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004043/images/Detail/24682189.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004043/images/Detail/24682191.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004043/images/Detail/24682192.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4000,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Chemin des Courdriers 48"
            ],
            "description": "Appartement de 6 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage\nBel appartement dans un immeuble proche de toutes les commodit\u00e9s dans un quartier calme. Le centre-ville est rapidement accessible tant en voiture qu'en bus.\n\nCe bien de 6 pi\u00e8ces, est compos\u00e9 de la mani\u00e8re suivante:\n- Grand hall d'entr\u00e9e avec armoires encastr\u00e9es\n- Cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- S\u00e9jour/salle \u00e0 manger donnant sur un grand balcon\n- Un couloirs desservant les chambres avec de multiples rangements\n- 3 chambres \u00e0 coucher\n- Deux salle-de-bains avec WC.\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nLoyer mensuel : CHF 4'000.00\nForfait eau chaude / chauffage: CHF 200.00\nGarage: CHF 200.00\nTotal: CHF 4'400.00\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Chemin des Courdriers 48\n1209 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'000.-/mois",
                "Charges : CHF 200.-",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence GDG/805253.000031.671"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/gerofinance-dunand-service-location-geneve-494/1004093/images/Detail/24682740.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1370,
            "addresses": [
                "Les Acacias, Rue Caroline 20"
            ],
            "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces aux Acacias\nNO 64 SUR RUE\nCompos\u00e9 d'un hall, d'une cuisine agenc\u00e9e, d'un s\u00e9jour avec balcon, de deux chambres, d'une salle de bain et d'un wc s\u00e9par\u00e9.\n\nVisite group\u00e9e le mercredi 6 d\u00e9cembre 2023 de 11h30 \u00e0 12h30 avec la locataire actuelle (pas d'inscriptions au pr\u00e9alable).",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue Caroline 20\n1227 Les Acacias",
                "Loyer : CHF 1'370.-/mois",
                "Charges : CHF 175.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "75 m2 (habitables)",
                "Construit en 1964",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 0032.000604",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Transports publics"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/daudin-cie-sa-31/1004174/images/Detail/24683645.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1760,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue des Asters, 22"
            ],
            "description": "Joli appartement \u00e0 Gen\u00e8ve\nCet appartement de 3 pi\u00e8ces est id\u00e9alement situ\u00e9 au 1er \u00e9tage (avec ascenseur) \u00e0 proximit\u00e9 de tous commerces et des transports en commun.\nIl est compos\u00e9 comme suit :\nHall d\u2019entr\u00e9e\nCuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\nS\u00e9jour\n1 chambre \u00e0 coucher\nSalle de bains avec baignoire\nToilettes s\u00e9par\u00e9s\nUne cave compl\u00e8te les prestations de ce bien.\nVisite group\u00e9e le mardi 5.12 \u00e0 11h00 \u00e0 12h00\nCharges mensuelles en sus de CHF 135.-/mois\nPour visiter ce bien, veuillez remplir le formulaire de contact.\nFrais d\u2019agence non inclus dont le montant est \u00e0 demander avant la visite.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue des Asters, 22\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'760.-/mois",
                "Charges : CHF 135.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "1er \u00e9tage",
                "45 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence HLP20233783",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Adapt\u00e9 aux enfants",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/hlp-homeloc-prestige-2282/1004344/images/Detail/24686330.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/hlp-homeloc-prestige-2282/1004344/images/Detail/24686329.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/hlp-homeloc-prestige-2282/1004344/images/Detail/24686331.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/hlp-homeloc-prestige-2282/1004344/images/Detail/24686332.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/hlp-homeloc-prestige-2282/1004344/images/Detail/24686327.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/hlp-homeloc-prestige-2282/1004344/images/Detail/24686328.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/hlp-homeloc-prestige-2282/1004344/images/Detail/24686326.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1000,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue Pr\u00e9vost-Martin 36bis"
            ],
            "description": "Quartier H\u00f4pital - Appartement studio - 3\u00e8me \u00e9tage\nRue Pr\u00e9vost-Martin 36 bis\n\nHall avec armoire\nSalle de bains\nCuisine \u00e9quip\u00e9e et r\u00e9nov\u00e9e\nChambre/pi\u00e8ce \u00e0 vivre\nCave\n\nLoyer Fr. 1'000.-- + charges chauffage / eau chaude et frais accessoires Fr. 190.--.\n\nVisite group\u00e9e le mardi 5 d\u00e9cembre \u00e0 9h00\nLes demandes via le site ne seront pas trait\u00e9es",
            "elements": [
                "Studio",
                "Rue Pr\u00e9vost-Martin 36bis\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'000.-/mois",
                "Charges : CHF 190.-",
                "1 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "32 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 339.2071"
            ],
            "url": []
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2850,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Moillebeau 3C"
            ],
            "description": "Spacieux appartement de 4 pi\u00e8ces, 2 chambres\nCet appartement de 4 pi\u00e8ces se situe au 3\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble proche du Parc Trembley, \u00e0 proximit\u00e9 des organisations internationales.\n\nIl se compose comme suit :\n- Hall d'entr\u00e9e avec armoire encastr\u00e9e\n- Salle de bains ( WC, lavabo et baignoire)\n- Cuisine avec bar partiellement \u00e9quip\u00e9e (frigo)\n- Spacieux s\u00e9jour de vie (salon, salle \u00e0 manger)\n- Deux chambres \u00e0 coucher dont une avec armoires\n- WC visiteurs\n\n- Balcon\n\nL'appartement dispose \u00e9galement d'une cave et d'un box int\u00e9rieur obligatoire.\n\nL'immeuble comprend un local v\u00e9los et une buanderie commune.\n\nCONDITIONS LOCATIVES MENSUELLES :\nLoyer appartement Fr. 2'850.-\nAcompte de charges : Fr. 195.-\nAcompte frais accessoires : Fr. 145.-\n\nBox int\u00e9rieur : Fr. 220.-\nTOTAL : Fr. 3'410.-/mois\nDisponible de suite\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Moillebeau 3C\n1209 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'850.-/mois",
                "Charges : CHF 195.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence B-4383"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1004388/images/Detail/24686972.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1004388/images/Detail/24686969.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1004388/images/Detail/24686968.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1004388/images/Detail/24686967.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1004388/images/Detail/24686971.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/barnes-geneve-location-prestige-504/1004388/images/Detail/24686970.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1280,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue Crespin 16"
            ],
            "description": "Appartement de 1.5 pi\u00e8ce au 5\u00e8me \u00e9tage avec balcon\nCharmant appartement de 1.5 pi\u00e8ce avec alc\u00f4ve, cuisine s\u00e9par\u00e9e, agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e et joli balcon",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue Crespin 16\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'280.-/mois",
                "Charges : CHF 70.-",
                "1.5 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 10790.10791.53.11"
            ],
            "url": []
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3600,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 19, rue de Berne"
            ],
            "description": "A louer 5 pi\u00e8ces de 97m2 \u00e0 proximit\u00e9 de la Gare Cornavin\nImmeuble situ\u00e9 au coeur de Gen\u00e8ve, datant du si\u00e8cle dernier, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare et toutes les commodit\u00e9s.\n\nCe spacieux et confortable appartement de 5 pi\u00e8ces, se compose d'un s\u00e9jour donnant sur un petit balcon; une cuisine \u00e9quip\u00e9e; 3 chambres \u00e0 coucher; 2 salles d'eau avec toilettes.\n\nUne cave compl\u00e8te de ce bien.",
            "elements": [
                "Appartement",
                "19, rue de Berne\n1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'600.-/mois",
                "Charges : CHF 250.-",
                "5 pi\u00e8ces",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "97 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45769.45769.45769",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Balcon",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1004435/images/Detail/24687684.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4800,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 3C, La Voie-Creuse"
            ],
            "description": "Bel appartement de 5 pi\u00e8ces traversant\nBel appartement traversant de 5 pi\u00e8ces d'environ 135m\u00b2 sis au 5\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble r\u00e9sidentiel situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de l'ensemble des Organisations Internationales et proche de toutes commodit\u00e9s.\n\nHall d'entr\u00e9e avec armoire, cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e ouverte sur un spacieux et lumineux s\u00e9jour, 3 chambres dont la parentale qui dispose de sa propre salle-de-bains avec toilettes et buanderie \u00e9quip\u00e9e (machine \u00e0 laver et s\u00e8che-linge), une salle-de-douche avec toilettes, une armoire, un toilette visiteurs.\n\n2 grandes loggias au b\u00e9n\u00e9fice de belles vues d\u00e9gag\u00e9es dont une sur le Jet d'eau et le Mont-Blanc.\n\n1 cave comprise + 1 r\u00e9duit situ\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la place de parking.\n\n1 place de parking int\u00e9rieure : Fr. 250.-- / mois\n\nCharges forfaitaires de chauffage / eau chaude : Frs. 250.-- / mois\n\nBel espace commun verdoyant \u00e0 l'arri\u00e8re de l'immeuble.\n\nInterphone, digicode, ascenseur.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "3C, La Voie-Creuse\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'800.-/mois",
                "5 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "135 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45784.45784.45784",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur",
                "Parking",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688071.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688069.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688074.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688070.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688079.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688072.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688076.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24687745.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688073.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688078.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688077.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/grange-cie-sa-34/1004451/images/Detail/24688075.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1800,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue des Deux-Ponts 3"
            ],
            "description": "Quartier Jonction avec petit balcon.\nCompos\u00e9 d'un hall, s\u00e9jour, d'une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e (plaques, four, hotte, frigo et lave-vaisselle), salle \u00e0 manger, s\u00e9jour, chambre et salle de bain avec baignoire et WC. Cave mise \u00e0 disposition gratuitement et \u00e0 bien plaire.",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue des Deux-Ponts 3\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'800.-/mois",
                "Charges : CHF 100.-",
                "3.5 pi\u00e8ces",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45779.45779.45779",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004456/images/Detail/24687774.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004456/images/Detail/24687773.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4100,
            "addresses": [
                "1203 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Appartement moderne meubl\u00e9 au calme et dans la verdure, quartier de Ch\u00e2telaine\nRive droite, dans le quartier de Chatelaine, id\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 mi-chemin entre la gare Cornavin et l'a\u00e9roport international de Gen\u00e8ve-Cointrin, non loin du Centre International de Conf\u00e9rences de Gen\u00e8ve, cet appartement de 104 m\u00b2 est le choix parfait pour ceux qui cherchent \u00e0 profiter de la ville tout en s\u00e9journant dans un lieu calme, sans nuisances sonores.\n\u00c0 seulement 5 minutes des sorties d'autoroute et \u00e0 proximit\u00e9 des bus 6, 10, 19, 11 et des trams 14 et 18, vous \u00eates \u00e0 port\u00e9e de main de toutes les organisations internationales, Palexpo, DuPont, AT&T, CERN.\nDe plus, un parking souterrain est inclus.\n\nAu premier \u00e9tage d'un immeuble construit en 2009, cet appartement est en parfait \u00e9tat et r\u00e9pond aux normes Minergie, avec chauffage au sol et ventilation naturelle.\nIl dispose d'un acc\u00e8s internet 1Gbps (fibre) avec wifi et un coffre-fort pour votre s\u00e9curit\u00e9.\n\nL'appartement est enti\u00e8rement meubl\u00e9 avec des meubles de haute qualit\u00e9.\nLes 2 chambres \u00e0 coucher de 12.4 et 15.3 m\u00b2 sont dot\u00e9es de grands lits de 160x200 cm et d'armoires encastr\u00e9es.\nLa cuisine ouverte de 9.2 m\u00b2 est enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec lave-vaisselle, four, plaques de cuisson \u00e0 induction, grand frigo et cong\u00e9lateur encastr\u00e9 et tout le n\u00e9cessaire pour pr\u00e9parer vos repas.\nLe salon/salle \u00e0 manger de 34.7 m\u00b2 est meubl\u00e9 avec deux canap\u00e9s en cuir de \"De Sede\", une table en cerisier de Roche Bobois et deux biblioth\u00e8ques bien fournies pour votre plaisir de lecture.\nUne salle de bain avec WC ainsi qu'un WC visiteurs compl\u00e8tent le tout.\n\nDe plus, un balcon de 20 m\u00b2 \u00e9quip\u00e9 d'une table en verre avec 4 chaises et d'une toile solaire, offre un agr\u00e9able spacieux espace ext\u00e9rieur.\n\n1 cave\nCharges eau chaude et chauffage : CHF 180\nParking int\u00e9rieur : CHF150\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement meubl\u00e9",
                "1203 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'100.-/mois",
                "4 pi\u00e8ces",
                "1er \u00e9tage",
                "104 m2 (habitables)",
                "Construit en 2009",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence AL23030.4",
                "Meubl\u00e9",
                "Parking"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687977.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687979.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687985.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687984.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687978.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687975.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687981.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687982.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687976.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687983.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/1004476/images/Detail/24687980.jpeg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 9000,
            "addresses": [
                "1204 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Magnifique duplex meubl\u00e9 au coeur de la Vieille-Ville\nCe magnifique appartement de 5.5 pi\u00e8ces d'environ 170m2 se situe au coeur de la Vieille-Ville de Gen\u00e8ve. Le quartier est tr\u00e8s pris\u00e9 car charmant et proche de toutes les commodit\u00e9s.\nL'appartement est en duplex et dispose de 3 chambres, de deux salles de bain, d'une cuisine ferm\u00e9e am\u00e9nag\u00e9e et toute \u00e9quip\u00e9e, d'un salon-s\u00e9jour lumineux et d'une mezzanine.\n\nL'appartement est lou\u00e9 meubl\u00e9 pour une dur\u00e9e d'un an qui peut \u00eatre prolong\u00e9e d'une ann\u00e9e suppl\u00e9mentaire.\nDisponibilit\u00e9 : 1er Avril 2024\nLoyer : CHF 9'000.-\nCharges : En sus\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement meubl\u00e9",
                "1204 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 9'000.-/mois",
                "170 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence A-23-020",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ed-relocation-services-sarl-1184/1004477/images/Detail/24687989.png",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ed-relocation-services-sarl-1184/1004477/images/Detail/24687988.png",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ed-relocation-services-sarl-1184/1004477/images/Detail/24687990.png",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ed-relocation-services-sarl-1184/1004477/images/Detail/24687986.png",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ed-relocation-services-sarl-1184/1004477/images/Detail/24687987.png"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2450,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue du Conseil-G\u00e9n\u00e9ral 12"
            ],
            "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces \u00e0 Plainpalais\nBel appartement enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 de 4 pi\u00e8ces, id\u00e9alement situ\u00e9 au c\u0153ur du quartier de Plainpalais, proche de toutes commodit\u00e9s.\n\nCe logement se compose comme suit :\n- Hall d'entr\u00e9e\n- Cuisine ouverte sur le s\u00e9jour / salle-\u00e0-manger\n- Deux chambres \u00e0 coucher\n- Salle-de-bains avec branchement pour lave-linge\n- WC s\u00e9par\u00e9\n\nLoyer : CHF 2'450.00 + 213.00 charges\n\nVISITE GROUP\u00c9E LE LUNDI 4 D\u00c9CEMBRE 2023 \u00c0 12H15, SANS RENDEZ-VOUS.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue du Conseil-G\u00e9n\u00e9ral 12\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'450.-/mois",
                "Charges : CHF 213.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "93 m2 (habitables)",
                "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 10231.031",
                "Ascenseur",
                "Transports publics",
                "Magasins"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004478/images/Detail/24687993.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004478/images/Detail/24687994.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004478/images/Detail/24687991.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004478/images/Detail/24687995.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004478/images/Detail/24687992.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1900,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue du Pr\u00e9-J\u00e9r\u00f4me 20 - 22"
            ],
            "description": "Appartement - Gen\u00e8ve\n- Quartier de l'H\u00f4pital\n- Proche de toutes commodit\u00e9s\n- Proche des HUG\n- Au 4\u00e8me \u00e9tage\n- Traversant\n- Cuisine agenc\u00e9e\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e\n- Fibre optique\n- Bon \u00e9tat\n- Bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e\n- Disponibilit\u00e9 imm\u00e9diate\n\nHall d'entr\u00e9e, s\u00e9jour, cuisine \u00e9quip\u00e9e et agenc\u00e9e, salle de bains avec wc et deux chambres.\n\nProvision chauffage/eau chaude: CHF 180.-\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue du Pr\u00e9-J\u00e9r\u00f4me 20 - 22\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'900.-/mois",
                "4 pi\u00e8ces",
                "61 m2 (surface utilisable)",
                "Disponible d\u00e8s le 16.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 11849_144041.11849.144041",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Animaux admis"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/1004504/images/Detail/24688479.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 6500,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 16, cours des Bastions"
            ],
            "description": "Cours des Bastions - charme et confort - 5 chambres \u00e0 coucher\nAu centre ville sur la rive gauche, proche de la vieille ville et du parc des Bastions, dans un bel immeuble de caract\u00e8re, nous proposons un appartement de 8 pi\u00e8ces r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9. Offrant une belle hauteur sous plafond, des moulures et des parquets anciens, il saura plaire aux amateurs d'immeubles haussmanniens, sensibles au charme de l'ancien dans un confort moderne et actuel.\n\nAu 4\u00e8me \u00e9tage de l'immeuble avec ascenseur, il se r\u00e9parti comme suit:\n\nUn hall d'entr\u00e9e avec WC visiteurs.\n- A droite :\nune cuisine habitable, enti\u00e8rement agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, une salle de bains/WC avec double vasque, une petite chambre avec armoire int\u00e9gr\u00e9e, une grande chambre avec armoires int\u00e9gr\u00e9e et alc\u00f4ve\n- Au centre :\nune salle \u00e0 manger, acc\u00e8s \u00e0 une troisi\u00e8me chambre avec armoire int\u00e9gr\u00e9e et alc\u00f4ve, un salon avec chemin\u00e9e ornementale et biblioth\u00e8que.\n- A gauche : une chambre/bureau avec chemin\u00e9e ornementale, une chambre parentale avec salle de douche/WC privative attenante, armoire int\u00e9gr\u00e9e et petit dressing.\n\nUne cave (N\u00b0 6) compl\u00e8te l'offre.\nBail index\u00e9 de 5 ans.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "16, cours des Bastions\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 6'500.-/mois",
                "Charges : CHF 300.-",
                "8 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "182 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45792.45792.45792",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688555.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688556.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688560.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688562.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688565.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688564.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688561.png",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688554.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688558.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688563.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688559.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/1004507/images/Detail/24688557.png"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1990,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Avenue Th\u00e9odore-Weber 34"
            ],
            "description": "Malagnou - Champel\nL'avenue Th\u00e9odore Weber 36 se situe sur le haut du quartier des Eaux-Vives, entre Champel et Malagnou, c'est un quartier calme et familiale o\u00f9 il fait bon vivre.\n\nL'appartement que nous vous proposons se situe au 6\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble bien entretenu avec entr\u00e9e s\u00e9curis\u00e9e et ascenseur.\n\nIl se compose comme suit :\n\nEntr\u00e9e, une cuisine moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et am\u00e9nag\u00e9e, une salle de bain avec wc, une chambre \u00e0 coucher, et un beau s\u00e9jour.\n\nL'immeuble dispose d'un local v\u00e9lo.\n\nLes arr\u00eats de bus se trouvent au pied de l'immeuble.\nLa gare des Eaux-Vives et le tram sont \u00e0 5 minutes \u00e0 pieds.\n\nVisites Mme Cerutti - R\u00e9gie Kornhaus : \nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Avenue Th\u00e9odore-Weber 34\n1208 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'990.-/mois",
                "Charges : CHF 230.-",
                "2.5 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "57 m2 (habitables)",
                "Construit en 1945",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 793200.01.0409",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Transports publics",
                "Magasins",
                "\u00c9coles primaires",
                "\u00c9coles secondaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004527/images/Detail/24688930.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004527/images/Detail/24688924.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004527/images/Detail/24688926.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004527/images/Detail/24688925.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004527/images/Detail/24688929.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004527/images/Detail/24688932.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004527/images/Detail/24688923.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004527/images/Detail/24688931.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004527/images/Detail/24688927.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004527/images/Detail/24688928.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1500,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Avenue Th\u00e9odore-Weber 36"
            ],
            "description": "Malagnou - Champel\nL'avenue Th\u00e9odore Weber 36 se situe sur le haut du quartier des Eaux-Vives, entre Champel et Malagnou, c'est un quartier calme et familiale o\u00f9 il fait bon vivre.\n\nL'appartement que nous vous proposons se situe au 6\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble bien entretenu avec entr\u00e9e s\u00e9curis\u00e9e et ascenseur.\n\nIl se compose comme suit :\n\nEntr\u00e9e avec penderie, une cuisine moderne enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et am\u00e9nag\u00e9e, une salle de bain avec wc et raccordement lave-linge, un beau s\u00e9jour avec balcon.\n\nL'immeuble dispose d'un local v\u00e9lo.\n\nLes arr\u00eats de bus se trouvent au pied de l'immeuble.\nLa gare des Eaux-Vives et le tram sont \u00e0 5 minutes \u00e0 pieds.\n\nVisites Mme Cerutti - R\u00e9gie Kornhaus :\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Avenue Th\u00e9odore-Weber 36\n1208 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'500.-/mois",
                "Charges : CHF 180.-",
                "2 pi\u00e8ces",
                "1er \u00e9tage",
                "40 m2 (habitables)",
                "Construit en 1945",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 793200.02.0104",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Transports publics",
                "Magasins",
                "Jardin d'enfants",
                "\u00c9coles primaires",
                "\u00c9coles secondaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004531/images/Detail/24688960.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004531/images/Detail/24688963.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004531/images/Detail/24688959.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004531/images/Detail/24688964.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004531/images/Detail/24688956.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004531/images/Detail/24688965.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/1004531/images/Detail/24688962.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1550,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue Zurlinden"
            ],
            "description": "Eaux-Vives - Rue Zurlinden - 2 pi\u00e8ces au 4\u00e8me \u00e9tage\nDans un quartier r\u00e9sidentiel, \u00e0 deux pas du lac et de la plus belle roseraie de Gen\u00e8ve, le parc La Grange, cet appartement de 2 pi\u00e8ces offre une surface d'environ 35 m2 au 4\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble s\u00e9curis\u00e9 \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur et d'une buanderie collective.\n\nIl se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de vie avec alc\u00f4ve et d'une salle de douche avec WC.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien recherch\u00e9.\n\nLoyer mensuel : CHF 1'550.00 (+ Charges : CHF 100.00.-)\n\nDisponible d\u00e8s le 1er d\u00e9cembre\n\nPour tout renseignement ou demande de visite, vous pouvez nous contacter par courriel \u00e0 l'adresse en pr\u00e9cisant vos coordonn\u00e9es t\u00e9l\u00e9phoniques.\n\nApr\u00e8s votre visite, en cas d'int\u00e9r\u00eat \u00e0 louer l'objet, retrouvez l'annonce sur notre site web www.fm-management.ch et cliquez sur le lien \"Inscription en ligne\" pour soumettre votre dossier d'inscription directement en ligne ou alors t\u00e9l\u00e9chargez le formulaire d'inscription intitul\u00e9 \u00ab demande de location pour appartement \u00bb disponible sous l'onglet \u00abformulaires\u00bb et, une fois compl\u00e9t\u00e9, renvoyez-le avec ses annexes \u00e0 notre adresse\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue Zurlinden\n1207 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
                "Charges : CHF 100.-",
                "2 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "35 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 480840.000404 - Zurlinden"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1004543/images/Detail/24689199.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/1004543/images/Detail/24689197.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 5400,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Chemin des Cr\u00eats-de-Champel 39"
            ],
            "description": "Bel appartement de 7.5pces\nMagnifique appartement situ\u00e9 au 5\u00e8me \u00e9tage d\u2019un immeuble de standing, au calme et entour\u00e9 de verdure, dans le quartier privil\u00e9gi\u00e9 de Champel. Proche de toutes commodit\u00e9s, transports (CEVA) et \u00e9coles, cet appartement vous s\u00e9duira par ses grands volumes et son emplacement \u00e0 quelques minutes seulement du centre ville.\nL\u2019appartement est distribu\u00e9 comme suit:\nun hall d\u2019entr\u00e9e avec WC visiteurs,\nun grand salon de 45m2 avec acc\u00e8s au balcon,\nune salle \u00e0 manger,\nune cuisine \u00e9quip\u00e9e\nune grande buanderie (incl.lave-linge/ s\u00e8che-linge).\nPour la partie nuit :\nune chambre parentale avec salle de bain/WC en suite,\ndeux chambres \u00e0 coucher,\nune 2\u00e8me sallle de bain\nun WC s\u00e9par\u00e9\nUne cave est laiss\u00e9e \u00e0 bien plaire.\nPlace de parking int\u00e9rieure obligatoire avec l'appartement (CHF 200.- / mois en sus du loyer).\nRemplacement de toutes les fen\u00eatres, parquets, et peintures refaites.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Chemin des Cr\u00eats-de-Champel 39\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 5'400.-/mois",
                "Charges : CHF 300.-",
                "7.5 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "180 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 39-DI-DVLIS",
                "Lien vers plus d'informations",
                "T\u00e9l\u00e9charger le document",
                "Balcon",
                "Adapt\u00e9 aux enfants",
                "Ascenseur",
                "Parking"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/1004540/images/Detail/24689173.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/1004540/images/Detail/24689180.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/1004540/images/Detail/24689178.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/1004540/images/Detail/24689176.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/1004540/images/Detail/24689177.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/1004540/images/Detail/24689174.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/1004540/images/Detail/24689181.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/1004540/images/Detail/24689175.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/1004540/images/Detail/24689182.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/1004540/images/Detail/24689179.jpeg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1941,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 14, rue du Dauphin\u00e9"
            ],
            "description": "Immeuble proche du quartier des Charmilles\nEnvironnement calme, proche de toutes les commodit\u00e9s et des transports publics.\n\nCe bel appartement se compose d'une cuisine fonctionnelle, \u00e9quip\u00e9e, ouverte sur le s\u00e9jour, de 2 chambres \u00e0 coucher, d'une salle-de-bains r\u00e9nov\u00e9e avec baignoire, et d'un balcon.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nCe logement est soumis au r\u00e9gime LUP (Logements d'utilit\u00e9 publique), nous serons donc attentifs au taux d'occupation du logement et aux revenus.\n\nContacter la locataire en place pour les visites.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "14, rue du Dauphin\u00e9\n1203 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'941.-/mois",
                "Charges : CHF 185.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "1er \u00e9tage",
                "66 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45793.45793.45793",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1004553/images/Detail/24689256.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1004553/images/Detail/24689257.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1004553/images/Detail/24689254.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1004553/images/Detail/24689253.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1004553/images/Detail/24689252.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/bory-cie-agence-immobiliere-sa-21/1004553/images/Detail/24689255.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2300,
            "addresses": [
                "1205 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Bel appartement dans le quartier de la Jonction\nREF:SF168\nDans un quartier conviviale entre Jonction et Plainpalais venez d\u00e9couvrir cet appartement de 3.5pcs compos\u00e9s comme suit:\n\nune entr\u00e9e avec rangements, une toilette visiteur, un spacieux salon avec balcon, une cuisine s\u00e9par\u00e9e enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e.\n\nUne chambre de belle surface ainsi qu'une grande salle de bain.\n\nUne cave vient compl\u00e9ter ce bien.\n\nTr\u00e8s bon rapport qualit\u00e9/prix\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'300.-/mois",
                "Charges : CHF 90.-",
                "3.5 pi\u00e8ces",
                "69 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence SF168",
                "Balcon"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004650/images/Detail/24690585.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004650/images/Detail/24690582.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004650/images/Detail/24690581.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004650/images/Detail/24690584.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004650/images/Detail/24690583.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/1004650/images/Detail/24690586.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3100,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Avenue de Champel 25"
            ],
            "description": "A quelques pas du CEVA et des HUG\nce logement de 4 pi\u00e8ces en attique est compos\u00e9 d'un hall avec rangements, une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e avec une hotte, une cuisini\u00e8re, un frigo ainsi qu'un lave-vaisselle, un s\u00e9jour, deux chambres, une salle de bains, une salle de douche, un WC s\u00e9par\u00e9, un balcon et une cave.",
            "elements": [
                "Attique",
                "Avenue de Champel 25\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'100.-/mois",
                "Charges : CHF 350.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "Nombre de niveau(x) : 4",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "85 m2 (habitables)",
                "Construit en 1997",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 3950.01.0441",
                "Balcon",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/baloise-assurance-service-immobilier-1113/1004654/images/Detail/24690672.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/baloise-assurance-service-immobilier-1113/1004654/images/Detail/24690671.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/baloise-assurance-service-immobilier-1113/1004654/images/Detail/24690657.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/baloise-assurance-service-immobilier-1113/1004654/images/Detail/24690667.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/baloise-assurance-service-immobilier-1113/1004654/images/Detail/24690668.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/baloise-assurance-service-immobilier-1113/1004654/images/Detail/24690670.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/baloise-assurance-service-immobilier-1113/1004654/images/Detail/24690664.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/baloise-assurance-service-immobilier-1113/1004654/images/Detail/24690666.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/baloise-assurance-service-immobilier-1113/1004654/images/Detail/24690665.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/baloise-assurance-service-immobilier-1113/1004654/images/Detail/24690669.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1350,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue du Grand-Pr\u00e9 27"
            ],
            "description": "Proche des Nations\nLumineux appartement de 3 pi\u00e8ces situ\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage. Il est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, d'une cuisine non \u00e9quip\u00e9e, d'une chambre, d'un s\u00e9jour, d'une salle de bains ainsi que d'un w.-c. s\u00e9par\u00e9. Cet appartement dispose \u00e9galement d'un petit balcon. L'immeuble, situ\u00e9 proche de toutes commodit\u00e9s, est pourvu d'un ascenseur et d'une buanderie. Nous vous informons que nous \u00e9tablirons un bail initial de 3 mois, renouvelable de 3 mois en 3 mois.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue du Grand-Pr\u00e9 27\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'350.-/mois",
                "Charges : CHF 140.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "50 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45802.45802.45802",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692044.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692042.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692043.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692036.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692045.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692037.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692039.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692035.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692040.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692038.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/1004762/images/Detail/24692041.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1850,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Avenue de la Roseraie 72"
            ],
            "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage avec balcon\nAppartement de 4 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage avec balcon\nHall d'entr\u00e9e, S\u00e9jour, 2 Chambres, Cuisine agenc\u00e9e avec hotte, Salle de bains, WC s\u00e9par\u00e9s, Armoires encastr\u00e9es, Traversant, Lumineux, Double vitrage, Ascenseur, Cave, Interphone.\nCentre-ville, Ecole primaire.\nParking obligatoire en sous-sol \u00e0 CHF 200.--/mois.\nBail de 5 ans \u00e0 terme fixe et non renouvelable.",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Avenue de la Roseraie 72\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'850.-/mois",
                "Charges : CHF 175.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 7790.7791.52.13"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004937/images/Detail/24693902.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004937/images/Detail/24693905.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004937/images/Detail/24693904.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004937/images/Detail/24693906.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/1004937/images/Detail/24693903.jpg"
            ]
        }
    }
]