[
    {
        "apartment": {
            "price": 6150,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 16 rue de Contamines"
            ],
            "description": "Magnifique appartement d'angle, dans le quartier de Florissant\nCe luxueux appartement au 4\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble de standing se situe \u00e0 deux pas de Rive, du Mus\u00e9um, des transports en commun, des commerces, des restaurants et du parc Bertrand. Tr\u00e8s lumineux avec vu sur le Jura, cet appartement d'angle dispose de g\u00e9n\u00e9reux volumes, et se r\u00e9partit comme suit :\n\u00b7 Vastes r\u00e9ceptions\n\u00b7 Un grand salon avec une belle terrasse\n. Une salle \u00e0 manger\n\u00b7 Une cuisine spacieuse enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n\u00b7 Une suite parentale avec salle de bain et dressing\n\u00b7 Deux chambres \u00e0 coucher\n\u00b7 Une salle de bain\n\u00b7 Un WC visiteurs\n\u00b7 Une cave\nCharges : CHF 550.-/mois en sus\nUne place de parking en sous-sol CHF 250.-/mois en sus\nUn Box en sous -sol CHF 500.-/mois en sus\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "16 rue de Contamines\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 6'150.-/mois",
                "7 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence CONT-6-7P",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Garage",
                "Parking",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541484.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855468.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855475.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855474.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855473.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855465.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541483.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541485.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855472.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22900657.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/24541482.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/796760/images/Detail/22855467.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3350350,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 16 rue de Contamines"
            ],
            "description": "Bel appartement d'angle pr\u00e8s de l'Eglise Russe\nA proximit\u00e9 du Parc Bertrand, et \u00e0 deux pas d\u2019un centre de fitness, vous disposerez d\u2019un cadre de vie exceptionnel \u00e0 l'abri des nuisances. A deux minutes de Rive, ce bel appartement situ\u00e9 au 6\u00e8me \u00e9tage, se r\u00e9partit comme suit :\nUn s\u00e9jour/salle \u00e0 manger ouvert sur une belle terrasse\nUne cuisine enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\nUne chambre \u00e0 coucher avec un petit dressing\nUne salle de bains\nUn WC visiteurs avec coin buanderie\nUne cave\nUne place de parking en sous-sol : CHF 350.-/mois en sus\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "16 rue de Contamines\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'350.-/mois",
                "Charges : CHF 350.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "Nombre de niveau(x) : 7",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence CON3.62",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Garage",
                "Parking",
                "Approvisionnement en courant",
                "Approvisionnement en eau",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/20036921.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/19813713.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/19813853.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/19813854.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/20036922.png",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/19813711.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/parkimmo-1631/577079/images/Detail/20036676.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4250,
            "addresses": [
                "1207 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Tr\u00e8s beau duplex au calme avec 2 terrasses en plein c\u0153ur des Eaux-Vives\nCet appartement d'env. 150 m2 est id\u00e9alement situ\u00e9 \u00e0 quelques pas du lac L\u00e9man, du parc des Eaux-Vives et de l'hypercentre de Gen\u00e8ve.\nIl se compose au 5\u00e8me \u00e9tage d'un hall d'entr\u00e9e avec placards. salon/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s \u00e0 une terrasse, belle cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, d\u00e9gagement nuit avec placards menant \u00e0 une grande chambre \u00e0 coucher \u00e9galement avec placards et avec acc\u00e8s \u00e0 une 2\u00e8me terrasse, 1 salle de bains, WC s\u00e9par\u00e9s.\n6\u00e8me \u00e9tage : 1 Mezzanine pouvant \u00eatre utilis\u00e9e comme bureau, 1 chambre \u00e0 coucher, 1 salle de douche avec WC et lave-linge.\nParking au sous-sol \u00e0 CHF 350.-/mois\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Attique",
                "1207 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'250.-/mois",
                "5 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "150 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45526.45526.45526",
                "Lien vers plus d'informations"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/995488/images/Detail/24579618.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/995488/images/Detail/24579612.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/995488/images/Detail/24579614.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/995488/images/Detail/24579619.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/995488/images/Detail/24579613.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/995488/images/Detail/24579620.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/995488/images/Detail/24579615.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/995488/images/Detail/24579616.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/995488/images/Detail/24579617.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1632200,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Bd d'Yvoy 15"
            ],
            "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces \u00e0 la Jonction.\nCompos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, d'une cuisine agenc\u00e9e, d'un s\u00e9jour avec balcon, de 2 chambres, d'une salle de bain, d'un wc s\u00e9par\u00e9 ainsi que d'un r\u00e9duit.\n\nImmeuble avec acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9, ascenseur et cave. Proche de toutes commodit\u00e9s (TPG, \u00e9coles et commerces).\n\nVisite group\u00e9e le vendredi 17 novembre 2023 de 11h30 \u00e0 12h30 sur place (sans inscriptions au pr\u00e9alable).\n\nBar\u00e8me d'occupation : Un couple avec 1 enfant minimum obligatoire ou 1 personne seule avec 1 enfant minimum obligatoire.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Bd d'Yvoy 15\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'632.-/mois",
                "Charges : CHF 200.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "7\u00e8me \u00e9tage",
                "75 m2 (habitables)",
                "Construit en 1962",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 0257.000701",
                "Lien vers plus d'informations",
                "T\u00e9l\u00e9charger le document",
                "Balcon",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/daudin-cie-sa-31/996969/images/Detail/24598520.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 5500,
            "addresses": [
                "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Attique meubl\u00e9 avec magnifique terrasse et vue sur la ville\nCe bel appartement en attique se situe au coeur du quartier de Champel, \u00e0 deux pas de la gare du CEVA et \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes les commodit\u00e9s. Il offre une surface de 120m2 habitables avec une magnifique terrasse de 80m2 profitant d'une vue d\u00e9gag\u00e9e et exceptionnelle sur la ville.\n\nL'appartement se compose d'un salon / salle \u00e0 manger, d'une cuisine ferm\u00e9e, de 2 chambres et de 2 salles de bains. Toutes les pi\u00e8ces ont un acc\u00e8s \u00e0 la terrasse.\n\nUne cave et un garage pour 1 voiture en sous-sol compl\u00e8tent le tout.\nLe montant du loyer inclus les charges ( eau chaude et chauffage) ainsi que le parking.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement meubl\u00e9",
                "1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 5'500.-/mois",
                "8\u00e8me \u00e9tage",
                "120 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence AL23026.1",
                "Meubl\u00e9",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/997041/images/Detail/24599315.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/997041/images/Detail/24599310.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/997041/images/Detail/24599316.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/997041/images/Detail/24599318.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/997041/images/Detail/24599313.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/997041/images/Detail/24599317.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/997041/images/Detail/24599312.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/997041/images/Detail/24599314.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/leonard-properties-633/997041/images/Detail/24599311.jpeg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 6000,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Route de Frontenex 41A"
            ],
            "description": "Appartement spacieux - Gen\u00e8ve\n- Quartier des Eaux-Vives Jeu-de-l'Arc\n- \u00c0 10 minutes du centre-ville\n- Proche de la future gare du CEVA\n- Proche de toutes commodit\u00e9s\n- Bien \u00e0 un niveau\n- Au 1er \u00e9tage\n- Espaces de rangement\n- Grand salon\n- Vaste s\u00e9jour\n- Beaux volumes\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e\n- Cave\n\nCet appartement est compos\u00e9 de :\n\ndeux chambres, salle de bains avec WC, chambre parentale avec dressing et salle de douche privative,\n\nbureau, s\u00e9jour, salle \u00e0 manger, cuisine et un WC visiteurs.\n\nPossibilit\u00e9 de louer un emplacement souterrain en sus.\n\nVisite virtuelle : https://my.matterport.com/show/?m=Aau2xMqZ3xg\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Route de Frontenex 41A\n1207 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 6'000.-/mois",
                "7 pi\u00e8ces",
                "163 m2 (surface utilisable)",
                "Disponible d\u00e8s le 16.01.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence 11879_41001.11879.41001",
                "Lien vers plus d'informations"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599744.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599752.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599745.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599746.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599754.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599747.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599748.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599749.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599753.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599750.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997068/images/Detail/24599751.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4500400,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue Argand 2"
            ],
            "description": "Duplex - Attique - Proche de la gare et des commerces\nLa rue Argand 2 est id\u00e9alement situ\u00e9e \u00e0 moins de 5 minutes \u00e0 pied de la gare Cornavin, des commerces et des restaurants.\n\nL'appartement que nous vous proposons se situe au 6\u00e8me et dernier \u00e9tage dans un bel immeuble avec ascenseur et double entr\u00e9e s\u00e9curis\u00e9e.\n\nIl se compose comme suit :\n\nHall d'entr\u00e9e, une grande cuisine ferm\u00e9e enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et am\u00e9nag\u00e9e, un s\u00e9jour spacieux, lumineux avec une belle hauteur sous plafonds et chemin\u00e9e, 3 belles chambres \u00e0 coucher, une chambrette, une mezzanine, une salle de douche, une salle de bain avec machine \u00e0 laver et s\u00e8che linge, un wc s\u00e9par\u00e9.\n\nTram 15 (arr\u00eat Goulart) et bus 3, 5, 10, 19, 20 - Trams 14, 18 (arr\u00eat Coutance) \u00e0 2 minutes \u00e0 pied.\n\nVisite : Mme Zmijanjac - R\u00e9gie Kornhaus\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Duplex",
                "Rue Argand 2\n1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'500.-/mois",
                "Charges : CHF 400.-",
                "6 pi\u00e8ces",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "115 m2 (habitables)",
                "Construit en 1950",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 127300.01.0602",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Transports publics",
                "Magasins",
                "\u00c9coles primaires",
                "\u00c9coles secondaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600018.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600022.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600017.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600021.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600023.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600020.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600024.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600025.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24614914.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600016.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600019.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997095/images/Detail/24600026.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 6815,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de Moillebeau 50"
            ],
            "description": "Appartement - Gen\u00e8ve\n- Emplacement strat\u00e9gique\n- Au 7\u00e8me \u00e9tage\n- Cuisine agenc\u00e9e\n- Conciergerie\n- Dans un immeuble de standing\n- Piscine sur le toit de l'immeuble\n\nDans un bel Immeuble r\u00e9sidentiel et s\u00e9curis\u00e9 pourvu d'un grand parc arbor\u00e9, d'une piscine et d'un solarium en toiture, au coeur des Organisations Internationales, proche des transports publics et des commerces de proximit\u00e9, un\n\nappartement de 175m2, tr\u00e8s grand s\u00e9jour, trois chambres, cuisine \u00e9quip\u00e9e, wc s\u00e9par\u00e9, salle de bains et salle de douche, un balcon.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de Moillebeau 50\n1209 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 6'815.-/mois",
                "7 pi\u00e8ces",
                "175 m2 (surface utilisable)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 11380_47003.11380.47003",
                "Lien vers plus d'informations"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997149/images/Detail/24600616.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997149/images/Detail/24600614.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997149/images/Detail/24600617.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997149/images/Detail/24600618.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997149/images/Detail/24600623.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997149/images/Detail/24600615.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997149/images/Detail/24600621.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997149/images/Detail/24600619.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997149/images/Detail/24600620.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997149/images/Detail/24600622.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 5100,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de Moillebeau 50"
            ],
            "description": "Appartement - Gen\u00e8ve\n- Emplacement strat\u00e9gique\n- Au 9\u00e8me \u00e9tage\n- Conciergerie\n- Confort moderne\n- Dans un immeuble de standing\n- Jardin arbor\u00e9\n- Piscine sur le toit de l'immeuble\n- Disponibilit\u00e9 imm\u00e9diate\n\nDans un bel Immeuble r\u00e9sidentiel et s\u00e9curis\u00e9 pourvu d'un grand parc arbor\u00e9, d'une piscine et d'un solarium en toiture, au coeur des Organisations Internationales, proche des transports publics et des commerces de proximit\u00e9, un appartement de 130m2,\n\ngrand s\u00e9jour, 2 chambres, cuisine \u00e9quip\u00e9e, wc s\u00e9par\u00e9, salle de bains, un balcon.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de Moillebeau 50\n1209 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 5'100.-/mois",
                "5.5 pi\u00e8ces",
                "130 m2 (surface utilisable)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 11380_49001.11380.49001",
                "Lien vers plus d'informations"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997185/images/Detail/24601152.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997185/images/Detail/24601151.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997185/images/Detail/24601144.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997185/images/Detail/24601153.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997185/images/Detail/24601145.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997185/images/Detail/24601146.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997185/images/Detail/24601148.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997185/images/Detail/24601149.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997185/images/Detail/24601147.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997185/images/Detail/24601150.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 7000,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue De Candolle 22"
            ],
            "description": "Appartement - Gen\u00e8ve\n- Quartier des Bastions\n- Hyper centre de Gen\u00e8ve\n- Localisation id\u00e9ale\n- Vue d\u00e9gag\u00e9e\n- Lumineux\n- Au 4\u00e8me \u00e9tage\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e\n- Charme de l'ancien\n- Belle hauteur sous plafond\n- Bon \u00e9tat\n- Balcon\n- Bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e\n\nAppartement de 7.5 pi\u00e8ces, 160m2 environ au 4e \u00e9tage de l'immeuble avec balcon. Hall d'entr\u00e9e distribuant 3 beaux salons en enfilade, chemin\u00e9e, 3 belles chambres dont une avec chemin\u00e9e d\u00e9corative, cuisine \u00e9quip\u00e9e, salle de bains, salle de douche, WC visiteurs.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue De Candolle 22\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 7'000.-/mois",
                "7.5 pi\u00e8ces",
                "160 m2 (surface utilisable)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 11026_44041.11026.44041",
                "Lien vers plus d'informations"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997608/images/Detail/24604753.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997608/images/Detail/24604755.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997608/images/Detail/24604757.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/spg-locations-generales-490/997608/images/Detail/24604754.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2280,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Chemin des Colombettes 21"
            ],
            "description": "Quartier des Organisations Internationales - Spacieux 3 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage avec box\nDans un immeuble de bon standing situ\u00e9 au calme dans le quartier des organisations internationales, spacieux 3 pi\u00e8ces traversant compos\u00e9 comme suit :\n- Hall d'entr\u00e9e\n- WC visiteurs\n- S\u00e9jour\n- Grande cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e\n- Jardin d'hiver\n- Hall sur chambre avec armoires\n- Chambre \u00e0 coucher avec armoire\n- Salle de bains\n- cave\n- box\n\nDisponible de suite\nLoyer Fr. 2'280.-- + Box Fr. 200.-- + Charges Fr. 120.--\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Chemin des Colombettes 21\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'280.-/mois",
                "3 pi\u00e8ces",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 147"
            ],
            "url": []
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1160120,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Route de Florissant 10"
            ],
            "description": "Studio au 4\u00e8me \u00e9tage\nStudio au 4\u00e8me \u00e9tage proche du centre ville et des transports en communs.\nCe logement se compose d'un hall d'entr\u00e9e, d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e et agenc\u00e9e (hotte, petit frigo, cuisini\u00e8re et four), d'un s\u00e9jour/chambre avec des armoires encastr\u00e9es, d'une salle de bains ainsi que d'un WC s\u00e9par\u00e9.\nUne cave est mise \u00e0 disposition avec ce logement.\nL'immeuble est \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur.-\nVisite group\u00e9e, sans rendez-vous, le mardi 21 novembre 2023 \u00e0 18h00, sur place. Merci de respecter l'horaire.-\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Route de Florissant 10\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'160.-/mois",
                "Charges : CHF 120.-",
                "Frais accessoires : CHF 30.-",
                "1.5 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 1600.1601.43.19"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997770/images/Detail/24606358.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997770/images/Detail/24606359.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997770/images/Detail/24606357.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997770/images/Detail/24606362.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997770/images/Detail/24606361.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 8150,
            "addresses": [
                "1202 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Bien d'exception de 156m2 avec vue sur le lac\nMagnifique bien d'exception, cinq pi\u00e8ces de 156 m2 du prestigieux architecte Maurice Braillard , au 3\u00e8me \u00e9tage AVEC VUE PLONGEANTE SUR LE LAC.\nR\u00e9nov\u00e9 avec soin, il vous s\u00e9duira par son \u00e9l\u00e9gance et la qualit\u00e9 de son architecture d'int\u00e9rieur.\nD'un raffinement et d'un charme incontestable, l'appartement se compose d'un agr\u00e9able espace de vie avec chemin\u00e9e et d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e donnant sur la salle \u00e0 manger donnant sur le balcon, vue sur le lac. La Master Bedroom b\u00e9n\u00e9ficie d'un espace dressing et d'une salle de bains privative.\nL'appartement dispose \u00e9galement de deux autres chambres \u00e0 coucher, avec chacune acc\u00e8s \u00e0 un deuxi\u00e8me balcon, d'une salle de douche avec double vasque et des toilettes visiteurs s\u00e9par\u00e9s avec espace buanderie. Tout a \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9 avec soin et \u00e9l\u00e9gance pour faire ce lieu un appartement unique et prestigieux.\n\nAppartement disponible en janvier 2024.\n\nLoyer: CHF 8'150.-, charges CHF 250.-, 2 garages : CHF 300.- par garage\n\nPour plus d'informations ou organiser une visite, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 contacter Florence ou\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 8'150.-/mois",
                "5 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "156 m2 (habitables)",
                "Construit en 1954",
                "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2017",
                "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence FECHB1411",
                "Balcon",
                "Adapt\u00e9 aux enfants",
                "Ascenseur",
                "Chemin\u00e9e",
                "\u00c9coles primaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606595.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606602.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606598.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606593.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606600.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606597.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606596.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606601.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606605.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606594.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606606.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606604.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997806/images/Detail/24606599.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4800200,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue Saint-Laurent"
            ],
            "description": "Magnifique appartement meubl\u00e9\nMagnifique appartement meubl\u00e9, de 4pces, dans le quartier des Eaux-Vives en plein centre de Gen\u00e8ve. Situ\u00e9 au 5\u00e8me \u00e9tage d\u2019un immeuble class\u00e9, proche de toutes les commodit\u00e9s.\nAppartement en duplex, tr\u00e8s lumineux comprenant :\nun hall d\u2019entr\u00e9e avec WC visiteurs,\nune cuisine toute \u00e9quip\u00e9e semi-ouverte,\nun salon/salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s terrasse avec vue imprenable sur la ville et le lac\nA l\u2019\u00e9tage :\nune belle chambre avec rangements,\nun bureau/chambre d\u2019appoint,\nune salle de douche avec WC\nun espace buanderie avec machine lavante/s\u00e9chante.\nDisponible au 1er F\u00e9vrier 2024\nPour les visites, merci de nous contacter par le biais du formulaire.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement meubl\u00e9",
                "Rue Saint-Laurent\n1207 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'800.-/mois",
                "Charges : CHF 200.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "Nombre de niveau(x) : 2",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence 04-DI-STL",
                "Lien vers plus d'informations",
                "T\u00e9l\u00e9charger le document",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Meubl\u00e9",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/997872/images/Detail/24607264.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/997872/images/Detail/24607252.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/997872/images/Detail/24607259.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/997872/images/Detail/24607255.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/997872/images/Detail/24607258.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/997872/images/Detail/24607254.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/997872/images/Detail/24607260.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/997872/images/Detail/24607263.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/davel-invest-727/997872/images/Detail/24607253.jpeg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 5500350,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Avenue Eug\u00e8ne-Pittard 9"
            ],
            "description": "Spacieux appartement \u00e0 deux pas du Parc Bertrand\nSituation id\u00e9ale pour ce spacieux appartement traversant se trouvant \u00e0 c\u00f4t\u00e9 sur le Parc Alfred Bertrand. Nich\u00e9 au 1er \u00e9tage d'une r\u00e9sidence de standing datant de 1972, l'appartement profite d'un environnement calme et verdoyant \u00e0 deux pas de Florissant et de ses commodit\u00e9s (Coop, Migros, Wolfisberg, restaurants, bus 8 et 11, etc.). Cet \u00e9l\u00e9gant appartement de r\u00e9ception se d\u00e9cline comme suit:\n\n- Grand hall d'entr\u00e9e de r\u00e9ception offrant de nombreux rangements encastr\u00e9s\n- WC visiteurs\n- Cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, r\u00e9nov\u00e9e et habitable\n- Spacieux s\u00e9jour communiquant avec la cuisine\n- Balcon orient\u00e9 Ouest avec vue d\u00e9gag\u00e9e (acc\u00e8s depuis la cuisine et le s\u00e9jour)\n- Chambre \u00e0 coucher n\u00b01\n- Salle de douche\n- Chambre \u00e0 coucher n\u00b02 en suite avec grand dressing, salle de bains WC en marbre rose du Portugal\n- Chambre \u00e0 coucher n\u00b03 (communicante avec la suite)\n- Salle de douche WC\n\nUn parking sous-terrain ainsi qu'une cave compl\u00e8tent ce bien.\n\nL'immeuble dispose d'une entr\u00e9e s\u00e9curis\u00e9e ainsi que d'un ascenseur.\n\nLoyer mensuel CHF 5'500.-- + CHF 350.-- de charges + CHF 250.-- de box\nDisponibilit\u00e9 : de suite\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Avenue Eug\u00e8ne-Pittard 9\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 5'500.-/mois",
                "Charges : CHF 350.-",
                "6 pi\u00e8ces",
                "1er \u00e9tage",
                "163 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 4013.54959",
                "Balcon",
                "Adapt\u00e9 aux enfants",
                "Ascenseur",
                "Magasins",
                "\u00c9coles primaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612220.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612231.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612227.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612223.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612224.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612222.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612221.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612225.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612230.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612228.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612226.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612229.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/brolliet-immobilier-commercial-345/998205/images/Detail/24612232.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 8750,
            "addresses": [
                "1207 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Traduction automatique Google \u00e0 partir de la version originale (EN)\nSteps away from the Jet d'Eau\nEAM SA is pleased to offer for rent this contemporary penthouse two bedroom apartment in the heart of the Eaux-Vives district, on the left bank of Geneva, centrally located, steps away from the Lake Geneva and the famous Jet d'Eau. Beautiful parquet flooring, fully equipped kitchen, powder room, large windows, spacious bathrooms ensuite and two large terraces on both sides of the apartment occupying the entire last floor of the building. A must see!\n\nInternal area: 135 sq.m. + Terraces: 200 sq.m.\n\nMonthly rent: 8'750.- CHF + CHF 250.- charges\n\nAvailability: to be discussed.\n\nViewings: upon request.\n\nATTIQUE AVEC VUE SUR LES TOITS et PARTIELLE VUE DU JET D'EAU\n\nEAM a le plaisir d'offrir ce magnifique appartement de 4.5 pi\u00e8ces en attique \u00e0 la location, au centre des Eaux-Vives, \u00e0 quelques pas du lac.\n\nL'appartement se distribue comme suit: une grande pi\u00e8ce \u00e0 vivre ouverte incluant un espace salon, une cuisine ouverte et \u00e9quip\u00e9e et une salle \u00e0 manger. L'appartement \u00e9tant traversant, il dispose de deux belles terrasses de chaque c\u00f4t\u00e9 ainsi qu'une terrasse sur le toit. C\u00f4t\u00e9 nuit, deux grandes chambres avec salles de bains ensuite et toilettes invit\u00e9s. Une cave compl\u00e8te ce bien.\n\nSurfaces: 135 m2 + Terrasses: 200 m2\n\nLoyer: CHF 8'750.- + CHF 250.- charges\n\nDisponibilit\u00e9: \u00e0 discuter\n\nVisites: sur rendez-vous\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1207 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 8'750.-/mois",
                "4.5 pi\u00e8ces",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "135 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence A-23-050",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/998214/images/Detail/24612421.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/998214/images/Detail/24612425.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/998214/images/Detail/24612419.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/998214/images/Detail/24612426.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/998214/images/Detail/24612420.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/998214/images/Detail/24612424.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/998214/images/Detail/24612422.jpeg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/eam-estate-agency-management-754/998214/images/Detail/24612423.jpeg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1450162,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue du Contrat-Social 9, 1203 Gen\u00e8ve, Suisse"
            ],
            "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces aux Charmilles\nCet appartement de 4 pi\u00e8ces d'env. 52m2 se situe dans le quartier des Charmilles et proche de toutes commodit\u00e9s.\nIl se situe au 3\u00e8me \u00e9tage de l'immeuble avec ascenseur et se compose comme suit (voir le plan en annexe) :\nun hall d'entr\u00e9e,\ndeux chambres,\nun s\u00e9jour,\nune cuisine agenc\u00e9e,\nune salle-de-douche/wc,\nUne cave.\nUn parking ext\u00e9rieur (n\u00b0 455) obligatoire compl\u00e8te cet objet au loyer de CHF 160.-/mois en sus.\nCet immeuble dispose d'un service de conciergerie\nLes visites seront effectu\u00e9es par la locataire les jours suivants :\nMercredi 22 novembre \u00e0 18h00 et vendredi 24 novembre \u00e0 18h00\nMerci de vous rendre directement sur place \u00e0 la rue du Contrat-Social 9, 1203 Gen\u00e8ve, appartement n\u00b0 033 au 3\u00e8me \u00e9tage de l'immeuble.\nUn formulaire d'inscription vous sera remis en cas d'int\u00e9r\u00eat.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue du Contrat-Social 9, 1203 Gen\u00e8ve, Suisse\n1203 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'450.-/mois",
                "Charges : CHF 162.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "52 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 16.01.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence CONTRAT-SOCIAL 9/303"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stutz-immobilier-911/998316/images/Detail/24613598.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stutz-immobilier-911/998316/images/Detail/24613599.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stutz-immobilier-911/998316/images/Detail/24613602.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stutz-immobilier-911/998316/images/Detail/24613600.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stutz-immobilier-911/998316/images/Detail/24613601.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1510145,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de Vermont 52"
            ],
            "description": "A louer, appartement de 3 pi\u00e8ces & 1-2 au 5\u00e8me \u00e9tage\nA louer, appartement de 3 pi\u00e8ces & 1/2 au 5\u00e8me \u00e9tage\nAppartement situ\u00e9 dans le quartier de Vermont, proche de toutes les commodit\u00e9s.\nIl est compos\u00e9 d'une chambre, un s\u00e9jour, une salle-\u00e0-manger donnant sur un petit balcon, une cuisine agenc\u00e9e (non \u00e9quip\u00e9e), une salle de bains avec WC.\nVISITE GROUPEE LE VENDREDI 17 NOVEMBRE 2023 ENTRE 17H00 ET 18H00 avec le locataire sortant, directement sur place et SANS inscription.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de Vermont 52\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'510.-/mois",
                "Charges : CHF 145.-",
                "3.5 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "60 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45616.45616.45616",
                "Lien vers plus d'informations"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/998469/images/Detail/24615305.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4200,
            "addresses": [
                "1201 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Bel appartement 5p - 3 chambres - Balcon vue lac\nChez LCR, nous ne demandons aucun frais d'agence pour le d\u00e9p\u00f4t de votre candidature pour l'un de nos objets. Nous assurons \u00e9galement le suivi rigoureux aupr\u00e8s de la r\u00e9gie.\n\n\nMagnifique appartement de 5 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 140m2, situ\u00e9 \u00e0 Gen\u00e8ve, Quai du Seujet.\n\nIl est compos\u00e9 d'un grand hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger lumineuse, d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, de 3 chambres, de 2 salles de bain ainsi que de 3 balcons dont le principal avec vue imprenable sur le lac, le jet d'eau, b\u00e2timent forces motrices et cath\u00e9drale.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nBuanderie commune avec possibilit\u00e9 d'installer des machines \u00e0 laver dans l'appartement\nProche de toutes commodit\u00e9s : commerces, \u00e9coles, transports publics et autoroutes.\nAu 7\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur.\nAnimaux autoris\u00e9s \n\nLoyer sans charges: CHF 4'200.-\nCharges forfaitaires: CHF 250.-\nPlace de parc : 1 int\u00e9rieure CHF 200.-\n\nDisponible d\u00e8s le 1er d\u00e9cembre.\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'200.-/mois",
                "5 pi\u00e8ces",
                "7\u00e8me \u00e9tage",
                "140 m2 (habitables)",
                "140 m2 (surface utilisable)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12214-2",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Parking"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/998532/images/Detail/24616029.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/998532/images/Detail/24616027.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/998532/images/Detail/24616025.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 5690390,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, rue marignac"
            ],
            "description": "Champel, Rue Marignac, 5.5 pi\u00e8ces au 3\u00e8me \u00e9tage\nSitu\u00e9 dans le quartier r\u00e9sidentiel et recherch\u00e9 de Champel, \u00e0 quelques minutes du centre-ville et du parc Bertrand, dans une rue calme \u00e0 sens unique, bel appartement traversant de type haussmannien (hauts plafonds, moulures, etc.), de 5,5 pi\u00e8ces d'environ 140 m2, se situant au 3\u00e8me \u00e9tage d'un bel immeuble s\u00e9curis\u00e9 disposant d'un ascenseur.\n\nCet appartement se compose d'une vaste entr\u00e9e, d'une cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e, d'un grand salon avec chemin\u00e9e d\u00e9corative, d'une salle \u00e0 manger, de deux chambres \u00e0 coucher lumineuses, d'une chambrette (ou bureau), de deux r\u00e9duits (id\u00e9al pour am\u00e9nager des dressings), d'une salle de bains, d'un WC visiteurs avec lavabo, et de deux balcons donnant c\u00f4t\u00e9 rue et c\u00f4t\u00e9 cour int\u00e9rieure.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien de haut standing.\n\nLoyer mensuel : CHF 5'690.- (+ charges CHF 390.-)\nPossibilit\u00e9 de louer un parking int\u00e9rieur \u00e0 la Rue Marignac (loyer mensuel de CHF 350.-)\n\nDisponible imm\u00e9diatement.\n\nPour toute demande de visite, nous vous prions bien vouloir contacter notre service location afin de convenir d'un rendez-vous.\n\nApr\u00e8s votre visite, en cas d'int\u00e9r\u00eat \u00e0 louer l'objet, retrouvez l'annonce sur notre site web www.fm-management.ch et cliquez sur le lien \"inscription en ligne\" pour soumettre votre dossier d'inscription directement en ligne ; ou alors t\u00e9l\u00e9chargez le formulaire d'inscription intitul\u00e9 \u00abdemande de location pour appartement \u00bb disponible sous l'onglet \u00ab formulaires \u00bb et, une fois compl\u00e9t\u00e9, renvoyez-le avec ses annexes \u00e0 notre adresse\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "rue marignac\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 5'690.-/mois",
                "Charges : CHF 390.-",
                "5.5 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 3816.013032.18 - Rue Marignac"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/998694/images/Detail/24617681.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/998694/images/Detail/24617680.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/fm-management-637/998694/images/Detail/24617682.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3750,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Chemin de Mon-Soleil"
            ],
            "description": "Bel appartement \u00e0 proximit\u00e9 des Organisations internationales\nSitu\u00e9 dans le secteur des Organisations Internationales, au 3\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble r\u00e9cent, ce bel appartement traversant de 6 pi\u00e8ces, dispose de 3 chambres \u00e0 coucher et profite d'une une situation id\u00e9ale.\n\nFraichement rafraichit, cet appartement offre une distribution agr\u00e9able et fonctionnelle et b\u00e9n\u00e9ficie de prestations agr\u00e9ables telles que deux balcons qui lui conf\u00e8rent une belle luminosit\u00e9, une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et agenc\u00e9e ou encore salles d'eau r\u00e9centes.\n\nIl se distribue comme suit :\n\n- Hall d'entr\u00e9e\n- S\u00e9jour avec acc\u00e8s balcon\n- Cuisine ouverte agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- Salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s balcon\n- 2 chambres \u00e0 coucher avec rangements avec acc\u00e8s balcon\n- Salle de bains avec doubles vasques et WC\n- Chambre \u00e0 coucher ou bureau\n- Salle de douche avec WC\n\nUne cave ainsi qu'une place de parking en sous-sol (en sus CHF 250.- / mois) viennent compl\u00e9ter ce bien.\n\nCet appartement se trouve en face de l'OMPI, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de toutes commodit\u00e9s (\u00e9coles, restaurants, centres commerciaux, poste, banques), au coeur des Organisations internationales et \u00e0 une dizaine de minutes de l'a\u00e9roport. Les bus n\u00b08 et n\u00b011 se trouvent \u00e0 moins de 5 minutes \u00e0 pied de l'immeuble, permettant d'acc\u00e9der au centre-ville en moins de 10 minutes.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Chemin de Mon-Soleil\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'750.-/mois",
                "6 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "121 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence AL0211",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Parking"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618397.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618402.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618404.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618396.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618399.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618405.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618406.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618403.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618407.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618401.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998763/images/Detail/24618400.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1400114,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, rue des Deux-Ponts"
            ],
            "description": "Bel appartement 2 pi\u00e8ces \u00e0 la Jonction\nWWW.FORUIMMO.COM\n\n2 pi\u00e8ces, 3e \u00e9tage\nBel Appartement de 2 pi\u00e8ces\n\u2022 beaux anciens parquets et haut plafond\n\u2022 pi\u00e8ce de vie avec chemin\u00e9e ornementale\n\u2022 grande cuisine habitable uniquement agenc\u00e9e\n\u2022 salle de douche\n\u2022 WC s\u00e9par\u00e9\n\u2022 armoire encastr\u00e9e dans chaque pi\u00e8ce\n\nLoyer: CHF 1'400.\u2013 + 114.- (charges)\nPhotos similaires\n\nDisponible au 1er D\u00e9cembre 2023\n\nUne visite \u00e0 lieux le vendredi 17 Novembre, merci de vous inscrire par e-mail uniquement\nCONDITION D'AGENCE\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "rue des Deux-Ponts\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
                "Charges : CHF 114.-",
                "2 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence Dpon238",
                "Lien vers plus d'informations"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998781/images/Detail/24618710.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998781/images/Detail/24618711.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998781/images/Detail/24618709.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998781/images/Detail/24618706.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998781/images/Detail/24618705.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998781/images/Detail/24618708.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998781/images/Detail/24618707.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998781/images/Detail/24618712.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998781/images/Detail/24618713.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1730155,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Chemin de Roches 2 bis"
            ],
            "description": "Appartement 3 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage\nAppartement 3 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage\nEnviron 57 m2\nDans le quartier de Malagnou.\nProche des arr\u00eats de bus et commerces.\nCuisine \u00e9quip\u00e9e d'une hotte.\nBalcon.\nAscenseur.\nUne cave.\nDigicode.\nSalle de bains avec baignoire.\nVISITE GROUPEE LE MARDI 21 NOVEMBRE 2023 A 12H00.\nPAS DE RENDEZ-VOUS NI INSCRIPTION AU PREALABLE.\nSE PRESENTER ET ATTENDRE EN BAS DE L'IMMEUBLE.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Chemin de Roches 2 bis\n1208 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'730.-/mois",
                "Charges : CHF 155.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "57 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 8510.8511.62.15"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/998898/images/Detail/24620294.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/998898/images/Detail/24620301.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/998898/images/Detail/24620296.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/998898/images/Detail/24620297.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/998898/images/Detail/24620302.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/998898/images/Detail/24620299.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/998898/images/Detail/24620300.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/998898/images/Detail/24620303.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/998898/images/Detail/24620295.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/998898/images/Detail/24620298.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1885120,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 3, rue du Commerce"
            ],
            "description": "Studio meubl\u00e9 en attique Centre Ville\nSituation id\u00e9ale au centre ville de Gen\u00e8ve pour ce studio meubl\u00e9 modernis\u00e9 d'environ 22 m2 (n\u00b0 20) avec une terrasse (orientation sud-ouest), au dernier \u00e9tage d'un immeuble de standing s\u00e9curis\u00e9.\n\nIl se compose comme suit :\nhall d'entr\u00e9e, cuisine \u00e9quip\u00e9e, 1 pi\u00e8ce principale, 1 salle de douche/wc.\n\nImmeuble avec ascenseur. Pas de cave.\n\nBuanderie situ\u00e9e sur l'\u00e9tage inclue dans le loyer. Acc\u00e8s \u00e0 internet (fibre optique) en wifi libre \u00e0 bien plaire.\n\nConsommation/abonnement \u00e9lectricit\u00e9 inclus dans les charges.\n\nPossibilit\u00e9 bail de courte dur\u00e9e (3 mois minimum).\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement meubl\u00e9",
                "3, rue du Commerce\n1204 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'885.-/mois",
                "Charges : CHF 120.-",
                "1 pi\u00e8ces",
                "7\u00e8me \u00e9tage",
                "28 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45637.45637.45637",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/998907/images/Detail/24620382.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/998907/images/Detail/24620376.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/998907/images/Detail/24620381.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/998907/images/Detail/24620377.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/998907/images/Detail/24620380.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/998907/images/Detail/24620378.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/998907/images/Detail/24620379.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2500300,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue du Vidollet 17"
            ],
            "description": "Bel appartement de 4 pi\u00e8ces de 84 m2 au 5\u00e8me \u00e9tage\nBel appartement de 4 pi\u00e8ces de 84 m2 au 5\u00e8me \u00e9tage se composant comme suit : un hall d'entr\u00e9e, une cuisine \u00e9quip\u00e9e et agenc\u00e9e avec un plan de cuisson \u00e9lectrique, un four, une hotte de ventilation, un lave-vaisselle, un r\u00e9frig\u00e9rateur/cong\u00e9lateur, un s\u00e9jour, deux chambres, une salle-de-bain, un wc s\u00e9par\u00e9, un balcon. Une cave est mise \u00e0 disposition \u00e0 titre gratuit et \u00e0 bien plaire. Le soci\u00e9t\u00e9 propri\u00e9taire pr\u00e9voit des baux \u00e0 terme fixe de 5 ans non renouvelable.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue du Vidollet 17\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
                "Charges : CHF 300.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "84 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.03.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45663.45663.45663",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Balcon",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/999762/images/Detail/24630548.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/999762/images/Detail/24630554.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/999762/images/Detail/24630552.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/999762/images/Detail/24630551.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/999762/images/Detail/24630547.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/999762/images/Detail/24630549.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/999762/images/Detail/24630550.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-geneve-341/999762/images/Detail/24630545.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4210,
            "addresses": [
                "1203 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Tr\u00e8s beau 5 pi\u00e8ces dans le quartier St Jean-D\u00e9lices\nR\u00e9f FM119:\n\nSitu\u00e9 au 3\u00e8me \u00e9tage d'une rue calme, \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun (bus, tram, gare), ce bel appartement \u00e9conome en \u00e9nergie (Minergie) avec une excellente isolation acoustique, de 100m2 r\u00e9cent et bien agenc\u00e9 se compose:\n\n- d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e donnant sur le s\u00e9jour avec une terrasse,\n- de 3 chambres donnant sur un balcon commun,\n- une salle de bain/toilettes (lave-linge et s\u00e8che-linge inclus),\n- une salle de douche/toilettes,\n- une cave,\n- un local v\u00e9los/poussettes,\n- un place de parking souterrain.\n\nLoyer CHF 4210.-\nProvisions charges CHF 235.-\nParking CHF 200.-\n\nDisponible \u00e0 partir du 01/12/2023\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1203 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'210.-/mois",
                "5 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence FM119.18",
                "Parking"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/999906/images/Detail/24632214.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/999906/images/Detail/24632213.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/999906/images/Detail/24632211.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/999906/images/Detail/24632210.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/999906/images/Detail/24632212.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/999906/images/Detail/24632215.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3800200,
            "addresses": [
                "1204 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "5 pi\u00e8ces centre ville Rive\nR\u00e9f FM151:\nBel appartement de 5 pi\u00e8ces en plein centre ville, emplacement id\u00e9al.\n\nLa partie jour se compose d'un s\u00e9jour, d'une cuisine toute \u00e9quip\u00e9e, une pi\u00e8ce de rangement.\n\nLa partie nuit donne acc\u00e8s \u00e0 3 chambres dont une chambre avec acc\u00e8s \u00e0 un balcon, une salle de douche/toilette, une salle de bain/toilette.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\n\nLoyer: 3'800.-\nCharges: 200.-\nDisponible \u00e0 partir du 1er D\u00e9cembre 2023\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1204 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'800.-/mois",
                "Charges : CHF 200.-",
                "5 pi\u00e8ces",
                "110 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence FM151.18",
                "Balcon"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/999912/images/Detail/24632244.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/999912/images/Detail/24632243.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/999912/images/Detail/24632242.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 9618575,
            "addresses": [
                "1201 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Appartement d'exception \u00e0 deux pas du lac !\nREF : AS96\n\nPERLE RARE !\n\nCe magnifique appartement est tout proche du Quai du Mont-Blanc et \u00e0 deux pas du lac.\n\nDans un tr\u00e8s bel immeuble s\u00e9curis\u00e9, ce magnifique 8 pi\u00e8ces de 249m2 offre un cadre de vie exceptionnel \u00e0 quelques pas du lac avec un sublime jardin privatif.\n\nSitu\u00e9 au RDC, il b\u00e9n\u00e9ficie d'une lumi\u00e8re naturelle abondante et d'espaces volumineux.\n\nLa partie jour se compose d'un grand hall d'entr\u00e9e qui jouit de plusieurs placards de rangement, communiquant avec un grand salon, un petit salon, une salle \u00e0 manger, un toilette visiteur et une cuisine s\u00e9par\u00e9e enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e.\n\nLa partie nuit donne acc\u00e8s \u00e0 4 magnifiques chambres de grandes tailles, dont deux donnent acc\u00e8s au jardin, d'une salle de bain avec toilette, d'une salle de douche avec toilette et des placards de rangement.\n\nUne grande cave compl\u00e8te ce bien.\n\nBail long terme.\nDisponible au 1er d\u00e9cembre 2023.\n\nLoyer : CHF 9'618.-\nCharges : CHF 575.-\nParking en sus : CHF 200.-\n\n\u00c0 saisir tr\u00e8s rapidement ! Bien rare sur le march\u00e9 !\n\nAntoine SCI\u00c9\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 9'618.-/mois",
                "Charges : CHF 575.-",
                "8 pi\u00e8ces",
                "Rez-de-chauss\u00e9e",
                "249 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence AS96 13.11"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/996914/images/Detail/24597911.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/996914/images/Detail/24597906.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/996914/images/Detail/24597909.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/996914/images/Detail/24597910.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/996914/images/Detail/24597908.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/996914/images/Detail/24597907.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2820,
            "addresses": [
                "1201 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Bel appartement 3 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 et meubl\u00e9 aux Paquis\nCet appartement se trouve au 3\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 en 2021.\n\nL'appartement se compose de :\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec rangement\n- Douche \u00e0 l'italienne avec toilettes\n- Grand s\u00e9jour avec grande TV\n- Poste de travail avec wifi haut d\u00e9bit (abonnement 10Gbits/s)\n- Cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec plaques de cuisson vitroc\u00e9ramique, hotte aspirante, lave-vaisselle, lave-linge, r\u00e9frig\u00e9rateur, four avec fonction micro-ondes\n- Une chambre avec rangement\n\nInternet, eau (chaude/froide) et \u00e9lectricit\u00e9 inclus dans les charges (forfaitaire).\n\nUne cave gratuite de 5 m\u00b2 est mise \u00e0 disposition avec l'appartement.\n\nBien tr\u00e8s rare \u00e0 la location. Cet appartement est lou\u00e9 enti\u00e8rement meubl\u00e9. Emplacement id\u00e9al, \u00e0 10 min \u00e0 pied de la gare Cornavin, bus et commerce \u00e0 proximit\u00e9.\n\nSurface habitable : 49 m2\nNombre de pi\u00e8ces : 3\nNombre de chambre : 1\nSalle de douches : 1\nDisponibilit\u00e9 : 1er d\u00e9cembre 2023\nLoyer : CHF 3\u0019030.- charges comprises (eau, chauffage, \u00e9lectricit\u00e9, internet)\nLoyer sans charges: CHF 2'820.-\nCharges forfaitaires: CHF 210.-\nPas de place de parc.\n\nIl se compose ainsi :\n\n1 s\u00e9jour, 1 cuisine ouverte, 1 chambres, 1 salle de douches.\n\nAtouts : Appartement enti\u00e8rement meubl\u00e9, proche lac, lumineux, plus qu\u0019\u00e0 d\u00e9poser ses valises.\n\nPour plus d\u0019informations et visites contactez L\u00e9o\n\nLoyer : CHF 3\u0019030.- toutes charges comprises\n\nSEGIMO GROUPE IMMOBILIER\nAgence immobili\u00e8re Suisse romande\nVisitez notre site www.segimo.ch\nVisitez notre promotion : www.cdfardon.ch\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'820.-/mois",
                "3 pi\u00e8ces",
                "49 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 3333.Bel appartement 3 pi\u00e8ces r\u00e9nov\u00e9 et meubl\u00e9 aux Paquis",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/996956/images/Detail/24598341.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/996956/images/Detail/24598342.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/996956/images/Detail/24598348.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/996956/images/Detail/24598343.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/996956/images/Detail/24598349.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/996956/images/Detail/24598347.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/996956/images/Detail/24598346.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/996956/images/Detail/24598345.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3750200,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 61, rue du Rh\u00f4ne"
            ],
            "description": "Dans l'hyper centre de Gen\u00e8ve, bel appartement avec balcon \u00e0 la fran\u00e7aise et vue imprenable sur le lac\nSitu\u00e9 \u00e0 la rue du Rh\u00f4ne, en plein coeur du centre-ville de Gen\u00e8ve, nous proposons un bel appartement de 4 pi\u00e8ces comprenant une chambre \u00e0 coucher. Au 5\u00e8me \u00e9tage d'un bel immeuble avec ascenseur, l'appartement profite d'un balcon \u00e0 la fran\u00e7ais sur toute sa longueur, offrant une vue panoramique sur la rade et le lac.\n\nJouissant de la proximit\u00e9 imm\u00e9diate du lac, des nombreux commerces et des transports publics, il se r\u00e9parti comme suit:\n- grand hall d'entr\u00e9e avec porte s\u00e9curis\u00e9e et interphone\n- spacieux et lumineux s\u00e9jour/salle \u00e0 manger avec vue imprenable sur la rade et le jet d'eau, disposant d'une armoire double et d'une biblioth\u00e8que int\u00e9gr\u00e9es, ainsi que de l'acc\u00e8s au balcon.\n- cuisine enti\u00e8rement agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- lumineuse chambre \u00e0 coucher avec armoires int\u00e9gr\u00e9es et acc\u00e8s balcon\n- salle-de-bains\n- WC s\u00e9par\u00e9s\n\nUne cave est laiss\u00e9e \u00e0 titre gratuit et \u00e0 bien plaire (n\u00b015) et une buanderie est \u00e0 disposition dans l'immeuble.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "61, rue du Rh\u00f4ne\n1204 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'750.-/mois",
                "Charges : CHF 200.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "107 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45564.45564.45564",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600977.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600975.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600979.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600971.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600976.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600978.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600970.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600981.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600973.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600969.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600974.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600980.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997169/images/Detail/24600972.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4500300,
            "addresses": [
                "1201 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Superbe appartement avec Terrasse panoramique\nREF: SF152\nA seulement quelques pas du lac, venez d\u00e9couvrir ce superbe appartement, r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9, compos\u00e9 comme suit:\n\nUne entr\u00e9e avec placard fait sur-mesure avec wc visiteurs, un salon lumineux avec acc\u00e8s au balcon.\n\nUne cuisine/salle \u00e0 manger, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e en \u00e9lectrom\u00e9nager de qualit\u00e9.\n\n\nTrois chambres de belles surfaces dont une parentale avec salle de douche attenante.\n\nUne sublime terrasse panoramique.\n\nDeux parkings ainsi qu'une cave viennent compl\u00e9ter ce bien.\nPossibilit\u00e9 de rachat de meubles.\n\nPrix: 5'300 CHF charges et parking inclus.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'500.-/mois",
                "Charges : CHF 300.-",
                "5.5 pi\u00e8ces",
                "110 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence SF15213",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Meubl\u00e9",
                "Nouvelle construction",
                "Parking"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/997196/images/Detail/24601228.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/997196/images/Detail/24601227.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/997196/images/Detail/24601226.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/997196/images/Detail/24601229.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/997196/images/Detail/24601231.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/997196/images/Detail/24601230.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4198319,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue De-Candolle 18"
            ],
            "description": "Tr\u00e8s bel appartement de 6 pi\u00e8ces avec beaucoup de cachet, au coeur de Gen\u00e8ve.\nTr\u00e8s bel appartement de 6 pi\u00e8ces avec beaucoup de cachet, au coeur de Gen\u00e8ve.\n\nImmeuble ancien, Ascenseur.\nHall d'entr\u00e9e, salon avec chemin\u00e9e d\u00e9corative, salle \u00e0 manger, cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e de cuisini\u00e8re et lave-vaisselle, trois chambres, salle de bain douche et salle de bain avec wc, balcon. Le logement est tr\u00e8s lumineux et poss\u00e8de de nombreux rangements. Une cave vient compl\u00e9ter le bien.\nL'appartement sera rafra\u00eechi.\nUne visite group\u00e9e est organis\u00e9e par les locataires sortants directement sur place, le mercredi 15 novembre de 15h \u00e0 17h et le mercredi 22 novembre de 15h \u00e0 17h.\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, merci de nous faire parvenir un dossier complet apr\u00e8s visite.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue De-Candolle 18\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'198.-/mois",
                "Charges : CHF 319.-",
                "6 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45594.45594.45594",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Balcon",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/997640/images/Detail/24605258.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3200300,
            "addresses": [
                "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Grand 3.5 pi\u00e8ces \u00e0 Champel au calme\nDans un bel immeuble \u00e0 2 min du parc Bertrand, \u00e0 Champel, dans un quartier chic et calme, cet appartement est situ\u00e9 au 3\u00e9me \u00e9tage.\nL'appartement est vaste et tr\u00e8s lumineux gr\u00e2ce \u00e0 ses baies vitr\u00e9es donnant sur un balcon spacieux avec vue sur jardin. Vous pouvez \u00e9galement profiter de l'agr\u00e9able jardin de l'immeuble. Proche des commerces et des bus.\n\nL'appartement offre une cuisine neuve \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le balcon. Une grande chambre lumineuse avec placards, une spacieuse salle de bains. Le salon est tr\u00e8s spacieux et est compos\u00e9 de grands placards .\n\nPrix : CHF 3'200.- charges non comprises\nCharges mensuelles : CHF 300.- comprenant eau, chauffage\n\nDisponibilit\u00e9 : 01/01/2024\n\nQuartier de champel\n\nCoop, Migros, bus n\u00b03\n\nProche de l'avenue de champel et du parc Bertrand\u2026\n\nPour plus d'informations ou pour une visite, contactez Florence chez STONE INVEST\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'200.-/mois",
                "Charges : CHF 300.-",
                "3.5 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "91 m2 (habitables)",
                "Construit en 1975",
                "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2016",
                "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence FEEPIT1411",
                "Balcon",
                "Adapt\u00e9 aux enfants",
                "Ascenseur",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997805/images/Detail/24606586.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997805/images/Detail/24606585.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997805/images/Detail/24606587.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997805/images/Detail/24606590.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997805/images/Detail/24606588.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997805/images/Detail/24606589.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997805/images/Detail/24606591.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997805/images/Detail/24606592.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1804200,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue du Village Suisse 30"
            ],
            "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces \u00e0 la Jonction.\nCompos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, d'une cuisine agenc\u00e9e, d'un s\u00e9jour avec balcon, de 2 chambres, d'une salle de bain, d'un wc s\u00e9par\u00e9 ainsi que d'un r\u00e9duit.\n\nImmeuble avec acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9, ascenseur et cave. Proche de toutes commodit\u00e9s (TPG, \u00e9coles et commerces).\n\nVisite group\u00e9e le mercredi 22 novembre 2023 de 8h00 \u00e0 9h00 sur place (sans inscriptions au pr\u00e9alable).\n\nBar\u00e8me d'occupation : Un couple avec 1 enfant minimum obligatoire ou 1 personne seule avec 1 enfant minimum obligatoire.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue du Village Suisse 30\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'804.-/mois",
                "Charges : CHF 200.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "8\u00e8me \u00e9tage",
                "77 m2 (habitables)",
                "Construit en 1962",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 0400.000802",
                "Lien vers plus d'informations",
                "T\u00e9l\u00e9charger le document",
                "Balcon",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/daudin-cie-sa-31/997883/images/Detail/24607378.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1800156,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, rue des Deux-Ponts 0"
            ],
            "description": "Bel appartement de 3 pi\u00e8ces \u00e0 la Jonction\nWWW.FORUIMMO.COM\n\n3 pi\u00e8ces, 3e \u00e9tage\n\n\u2022 appartement traversant d'env. 66 m\u00b2\n\u2022 salon avec alc\u00f4ve, chemin\u00e9e d\u00e9corative et balcon\n\u2022 grande chambre\n\u2022 cuisine habitable enti\u00e8rement agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e (incl. lave-vaisselle)\n\u2022 salle de bain avec dressing et lave-linge\n\u2022 WC s\u00e9par\u00e9\n\u2022 plusieurs armoires encastr\u00e9es\n\nPhoto et video d'un appartement similaire\n\nVisite en vid\u00e9o sur le lien suivant: https://youtu.be/q3cRSnwEx6o\n\nLoyer: CHF 1'800.\u2013 + 156.\u2013 (charges)\n\ndisponible au 15 d\u00e9cembre 2023\n\nCONDITION D'AGENCE\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "rue des Deux-Ponts 0\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'800.-/mois",
                "Charges : CHF 156.-",
                "3.5 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "66 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 15.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence Dpon338",
                "Balcon"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614561.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614559.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614557.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614564.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614554.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614556.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614558.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614563.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614562.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614553.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614560.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/998390/images/Detail/24614555.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1622,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Chemin du 23 Ao\u00fbt 6-8"
            ],
            "description": "Appartement - Gen\u00e8ve\n- Quartier de La Jonction\n- \u00c0 10 minutes du centre-ville\n- \u00c0 proximit\u00e9 des transports publics\n- Proche de toutes commodit\u00e9s\n- Au 2\u00e8me \u00e9tage\n- Cuisine agenc\u00e9e\n- Cuisine \u00e9quip\u00e9e\n- Acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9\n- Bon \u00e9tat\n- Bail \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e\n- Disponibilit\u00e9 imm\u00e9diate\n\nHall - cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e - bains - salon - chambre \u00e0 coucher - balcon.\n\nCharges mensuelles 150.00\n\nParts sociales \u00e0 verser : CHF 13'500.00\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Chemin du 23 Ao\u00fbt 6-8\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'622.-/mois",
                "3 pi\u00e8ces",
                "61 m2 (surface utilisable)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 11059_42214.11059.42214",
                "Lien vers plus d'informations"
            ],
            "url": []
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1483150,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue d' Ermenonville 3"
            ],
            "description": "A louer, appartement de 3 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage\nA louer, appartement de 3 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage\n\nImmeuble ancien, Ascenseur, Buanderie.\nAppartement situ\u00e9 dans le quartier de St-Jean, proche de toutes les commodit\u00e9s.\nLe loyer est bloqu\u00e9 LDTR pendant 3 ans, puis passera \u00e0 CHF 1'980.00/mois hors charges \u00e0 la sortie du contr\u00f4le\nIl est compos\u00e9 d'une chambre, un s\u00e9jour, une cuisine agenc\u00e9e (non \u00e9quip\u00e9e), une salle de bains et un WC s\u00e9par\u00e9.\nVisites : prendre rendez-vous par t\u00e9l\u00e9phone aupr\u00e8s de notre service locations.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue d' Ermenonville 3\n1203 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'483.-/mois",
                "Charges : CHF 150.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "60 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45615.45615.45615",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/998468/images/Detail/24615303.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3070,
            "addresses": [
                "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Bel appartement 4 pi\u00e8ces Champel\nCe bien est situ\u00e9 rue Dumas, au 4\u00e8me \u00e9tage d'un bel immeuble bien entretenu et s\u00e9curis\u00e9. Le parc Alfred Bertrand est \u00e0 5 minutes \u00e0 pied. Plusieurs arr\u00eats de bus ainsi que des commerces sont \u00e0 proximit\u00e9.\n\nL\u0019appartement est non meubl\u00e9 et compos\u00e9 d\u0019une cuisine \u00e9quip\u00e9e avec r\u00e9frig\u00e9rateur, four et lave-vaisselle, un joli s\u00e9jour lumineux avec coin salle \u00e0 manger et avec un acc\u00e8s \u00e0 un balcon.\n\nL\u0019appartement poss\u00e8de une chambre parentale et une chambrette. La chambre parentale comporte un grand placard de rangement et a un acc\u00e8s au 2\u00e8me balcon de l\u0019appartement.\n\nSurface habitable : 80 m2 PPE\nNombre de pi\u00e8ces : 4\nNombre de chambres : 2\nSalle de bains : 1\nSalle de douches : 1\nWC visiteurs : 1\nBalcon : 2\nParking : possibilit\u00e9 de louer une place en sus. \u00e0 CHF 300.-\nDisponibilit\u00e9 : De suite\n\nLoyer : CHF 3\u0019070 charges incluses (eau chaude, chauffage).\n\nIl se compose ainsi :\n1 hall d\u0019entr\u00e9e, 1 cuisine \u00e9quip\u00e9e, 1 s\u00e9jour, 2 balcon, 1 WC visiteur, 1 salle de douches, 2 chambres.\n\nAtouts : Lumineux, proche du parc Bertrand, des commerces et transports publics, de plusieurs \u00e9coles, emplacement id\u00e9al, s\u00e9curis\u00e9.\n\nPour plus d\u0019informations et visites contactez L\u00e9o 7/7\n\nCHF 3`170.- charges comprises (eau chaude, chauffage)\n\nSEGIMO GROUPE IMMOBILIER\nAgence immobili\u00e8re Suisse romande\nVisitez notre site www.segimo.ch\nVisitez notre promotion : www.cdfardon.ch\nT\u00e9l. : 0848 007 00\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'070.-/mois",
                "4 pi\u00e8ces",
                "80 m2 (habitables)",
                "Construit en 1932",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 3332.Bel appartement 4 pi\u00e8ces Champel"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/998561/images/Detail/24616326.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/998561/images/Detail/24616321.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/998561/images/Detail/24616327.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/998561/images/Detail/24616323.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/998561/images/Detail/24616324.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/998561/images/Detail/24616320.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/998561/images/Detail/24616322.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/segimo-645/998561/images/Detail/24616325.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 774120,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Avenue Riant-Parc 28"
            ],
            "description": "Appartement de 3 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage\nNous vous proposons \u00e0 la location un joli appartement moderne de 3 pi\u00e8ces au 1er \u00e9tage faisant partie d'une coop\u00e9rative qui comprend :\n- un hall,\n- une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e\n- une salle-de-bains\n- une chambre \u00e0 coucher.\n- une cave.\nPossibili\u00e9t de louer un parking en sus \u00e0 CHF 147.00 par mois\n\nBar\u00e8me pour une personne : CHF 44'400.00\nBar\u00e8me pour deux personnes: CHF 56'400.00\nLe candidat doit avoir habit\u00e9 plus de 2 ans \u00e0 Gen\u00e8ve et payer ses imp\u00f4ts sur le canton de Gen\u00e8ve.\nNous prendrons en consid\u00e9ration que les dossiers des personnes qui r\u00e9pondent aux crit\u00e8res susmentionn\u00e9s.\nParts-sociales de CHF 12'200.00 \u00e0 verser avant l'entr\u00e9e dans l'appartement.\n\nVISITES GROUPEES PAR LA LOCATAIRE MME WERYSKO LE DIMANCHE 19.11.2023 ENTRE 15H00 ET 16H00.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Avenue Riant-Parc 28\n1209 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 774.-/mois",
                "Charges : CHF 120.-",
                "1er \u00e9tage",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 0297.00013.02",
                "T\u00e9l\u00e9charger le document"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/998678/images/Detail/24617535.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/998678/images/Detail/24617534.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/998678/images/Detail/24617536.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 8000,
            "addresses": [
                "1208 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Tr\u00e8s bel appartement de 8 pi\u00e8ces \u00e0 louer\nSitu\u00e9 \u00e0 5 minutes \u00e0 pieds du centre-ville, cet appartement se trouve au 3\u00e8me \u00e9tage d'un magnifique immeuble ancien parfaitement entretenu.\nTout le charme et l'\u00e9l\u00e9gance de l'ancien pour cet appartement offrant presque 3m de hauteur sous plafond, parquets, chemin\u00e9e et boiseries.\nTraversant et lumineux, il offre une surface d'environ 220m2 r\u00e9parti comme suit :\nVaste hall d'entr\u00e9e, grande cuisine, salle \u00e0 manger, salon, 4 chambres, 3 salles de bains, wc visiteurs et balcon.\nFibre optique, cave, local \u00e0 v\u00e9los. Possibilit\u00e9 de louer 1 ou 2 places de parking.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1208 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 8'000.-/mois",
                "8 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "225 m2 (habitables)",
                "Construit en 1912",
                "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
                "Disponible d\u00e8s le 15.01.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence AL23089",
                "Ascenseur",
                "Chemin\u00e9e"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/sorg-worldwide-properties-ag-1668/998780/images/Detail/24618644.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/sorg-worldwide-properties-ag-1668/998780/images/Detail/24618645.png"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2500250,
            "addresses": [
                "Les Acacias, Rue Caroline 17bis"
            ],
            "description": "Appartement de 5 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage\nA louer bel appartement lumineux de 5 pi\u00e8ces d'environ 93m2 au 2\u00e8me \u00e9tage de l'immeuble situ\u00e9 Rue Caroline 17Bis. Ce dernier est proche des commerces, des transports, des restaurants et de Carouge.\n\nLe logement est compos\u00e9 comme suit :\n\n- une entr\u00e9e avec un escalier qui m\u00e8ne \u00e0 l'\u00e9tage de l'appartement\n- une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e (cuisine, frigo et lave-vaisselle)\n- un grand salon\n- 2 chambres\n- une salle de bain\n- un WC s\u00e9par\u00e9\n\nVISITES : Nous vous remercions de nous contacter pour obtenir les dates des visites group\u00e9es.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue Caroline 17bis\n1227 Les Acacias",
                "Loyer : CHF 2'500.-/mois",
                "Charges : CHF 250.-",
                "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence 0021.00021",
                "T\u00e9l\u00e9charger le document"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/besson-dumont-delaunay-cie-sa-18/999299/images/Detail/24625278.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1990180,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue Henri-Veyrassat 3"
            ],
            "description": "Joli 2 pi\u00e8ces au dernier \u00e9tage avec balcon...\nL'appartement est au calme, situ\u00e9 au 5\u00e8me et dernier \u00e9tage d'un immeuble d'\u00e9poque Art D\u00e9co r\u00e9nov\u00e9 au coeur de la Servette, avec digicode, ascenseur et porte s\u00e9curis\u00e9e, proche de toutes les commodit\u00e9s (Migros, Coop, Denner), jouissant d'un balcon tr\u00e8s pris\u00e9 de 12 m2.\n\nL'appartement est am\u00e9nag\u00e9 comme suit:\n- enti\u00e8rement meubl\u00e9 (lits gigognes et canap\u00e9-lit)\n- offre charme et confort (cuisine \u00e9quip\u00e9e, machine \u00e0 laver, plaques vitroc\u00e9ramique, stores \u00e9lectriques)\n- 2 armoires de rangement\n\nLes deux portes fen\u00eatres de l'appartement sont neuves et en triple vitrage, ce qui procure une excellente isolation thermique !\n\nTous transports publics sur place (tram 14 et 18, bus 3 et 11) et proche des organisations internationales !\n\nLe loyer est de CHF 1'990.00 + CHF 180.00 pour chauffage, eau chaude, \u00e9lectricit\u00e9, connexion internet et t\u00e9l\u00e9vision.\n\nDisponibilit\u00e9 au 1er janvier 2024.\nPour les visites, veuillez nous contacter.\n\nConsultez l'ensemble de nos offres sur www.ribordysa.ch !\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement meubl\u00e9",
                "Rue Henri-Veyrassat 3\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'990.-/mois",
                "Charges : CHF 180.-",
                "2 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "42 m2 (surface utilisable)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence GE-LOC-A-HEN3",
                "Balcon",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ribordy-immobilier-geneve-1290/999356/images/Detail/24626166.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ribordy-immobilier-geneve-1290/999356/images/Detail/24626165.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ribordy-immobilier-geneve-1290/999356/images/Detail/24626167.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ribordy-immobilier-geneve-1290/999356/images/Detail/24626162.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ribordy-immobilier-geneve-1290/999356/images/Detail/24626164.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/ribordy-immobilier-geneve-1290/999356/images/Detail/24626163.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1550120,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 12, chemin Kermely"
            ],
            "description": "Studio meubl\u00e9 \u00e0 Champel\nStudio meubl\u00e9 lumineux d'environ 38 m2 situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e au calme donnant sur la verdure dans un immeuble s\u00e9curis\u00e9 \u00e0 Champel.\n\nIl se compose d'un hall d'entr\u00e9e avec placards, d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e s\u00e9par\u00e9e, d'une spacieuse pi\u00e8ce principale, d'une belle salle de bains/wc r\u00e9nov\u00e9e.\n\nBuanderie commune dans l'immeuble. Pas de cave.\n\nForfait charges chauffage/eau chaude CHF 70.-- et forfait \u00e9lectricit\u00e9 CHF 50.--.\n\nEn option : parking ext\u00e9rieur devant l'immeuble CHF 150.-- par mois\n\nL'immeuble est situ\u00e9 \u00e0 deux pas des commerces et des transports publics.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement meubl\u00e9",
                "12, chemin Kermely\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'550.-/mois",
                "Charges : CHF 120.-",
                "1 pi\u00e8ces",
                "Rez-de-chauss\u00e9e",
                "38 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45659.45659.45659",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/999482/images/Detail/24627563.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/999482/images/Detail/24627565.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/999482/images/Detail/24627564.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/999482/images/Detail/24627562.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/pilet-renaud-sa-41/999482/images/Detail/24627561.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4950,
            "addresses": [
                "1202 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Magnifique appartement meubl\u00e9 avec vue sur Gen\u00e8ve\nMagnifique appartement meubl\u00e9 lumineux de 111m2 avec vue spectaculaire sur Gen\u00e8ve. Appartement tr\u00e8s lumineux, situ\u00e9 dans un immeuble de haut standing dans parc priv\u00e9, cadre verdoyant et sans vis-\u00e0-vis, offrant une vue panoramique exceptionnelle depuis la piscine sur Gen\u00e8ve, le Jura et les Alpes.\nL'appartement est compos\u00e9 d'un grand salon, d'une chambre \u00e0 coucher avec grande armoire, une salle de bains avec baignoire, d'une petite chambre avec salle de douche, une cuisine Am\u00e9ricaine moderne et \u00e9quip\u00e9e, une buanderie, une cave au sous-sol et un box ferm\u00e9 dans un parking souterrain et d'une place ext\u00e9rieure. Les meubles sont tr\u00e8s contemporains, au go\u00fbt du jour. La terrasse de 13m2 fait de cet appartement un atout exceptionnel.\n\nLes charges courantes sont comprises.\nExceptionnel : profitez l'\u00e9t\u00e9 des deux piscines et jardin sur le toit de l'immeuble !\nPrix : 4950,- CHF\nPour plus d'informations ou pour une visite, contactez Florence chez STONE INVEST :\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'950.-/mois",
                "4 pi\u00e8ces",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "111 m2 (habitables)",
                "Construit en 1962",
                "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence FEBU61711",
                "Balcon",
                "Adapt\u00e9 aux enfants",
                "Ascenseur",
                "Garage",
                "Meubl\u00e9",
                "Piscine",
                "\u00c9coles primaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629300.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629299.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629294.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629298.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629301.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629305.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629293.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629297.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629295.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629296.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/999620/images/Detail/24629292.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2820,
            "addresses": [
                "1201 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Joli appartement meubl\u00e9 3p - 1 chambre - Gen\u00e8ve\nChez LCR, nous ne demandons aucun frais d'agence pour le d\u00e9p\u00f4t de votre candidature pour l'un de nos objets. Nous assurons \u00e9galement le suivi rigoureux aupr\u00e8s de la r\u00e9gie.\n\n\nMagnifique appartement meubl\u00e9 de 3 pi\u00e8ces d'une surface habitable de 49m2, situ\u00e9 \u00e0 Gen\u00e8ve, 32 Rue de Zurich.\n\nIl est compos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, d'une pi\u00e8ce de s\u00e9jour / salle \u00e0 manger lumineuse, d'une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e, d'une chambre, d'une salle de douche avec wc. Pas de balcon.\n\nUne cave et un local \u00e0 v\u00e9lo compl\u00e8tent ce bien.\nBuanderie priv\u00e9e dans l'appartement\nAu 3\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur.\n\nLoyer sans charges: CHF 2'820.-\nCharges forfaitaires: CHF 210.-\nPas de place de parc attribu\u00e9e\n\nDisponible d\u00e8s le 1er d\u00e9cembre\n\nVous \u00eates locataire en cours de r\u00e9siliation anticip\u00e9e ou propri\u00e9taire \u00e0 la recherche d'un locataire solvable ?\nVous pouvez compter sur notre r\u00e9seau et sur notre exp\u00e9rience pour \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 de vos engagements dans les plus brefs d\u00e9lais. Pour plus d'informations, contactez nous sur\n\nVous n'avez pas encore trouv\u00e9 votre logement id\u00e9al ? Nous vous invitons \u00e0 retrouver toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch. Gagnez du temps en visualisant nos visites virtuelles ! D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement meubl\u00e9",
                "1201 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'820.-/mois",
                "3 pi\u00e8ces",
                "3\u00e8me \u00e9tage",
                "49 m2 (habitables)",
                "49 m2 (surface utilisable)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-12216-1",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596300.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596291.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596295.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596296.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596292.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596299.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596293.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596294.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596290.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596298.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/996823/images/Detail/24596297.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4200,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Chemin Doctoresse-Champendal 8"
            ],
            "description": "Superbe appartement contemporain\nDans un tr\u00e8s bel immeuble de construction r\u00e9cente, proche des transports publics, des \u00e9coles et de toutes les commodit\u00e9s.\nCe magnifique appartement traversant avec deux balcons saura vous s\u00e9duire par la qualit\u00e9 de ses mat\u00e9riaux et ses grandes pi\u00e8ces. Il se distribue comme suit :\n\nPartie jour : hall d'entr\u00e9e avec rangements, s\u00e9jour donnant sur un grand balcon, grande cuisine \u00e9quip\u00e9e (four, plaques, hotte, lave-vaisselle, r\u00e9frig\u00e9rateur, cong\u00e9lateur), wc pour les invit\u00e9s.\nPartie nuit : master suite avec dressing, salle-de-bains avec baignoire, douche et wc, une deuxi\u00e8me chambre, salle-de douche avec wc et raccordement pour lave/s\u00e8che-linge. Les deux chambres donnent un acc\u00e8s au deuxi\u00e8me balcon.\nCave N\u00b011 \u00e0 disposition.\nCharges mensuelles : CHF 250.- en sus.\nParking box double N\u00b0 107 en sous-sol (obligatoire) : CHF 325.- par mois en sus.\nDisponibilit\u00e9 : de suite.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Chemin Doctoresse-Champendal 8\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'200.-/mois",
                "4 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "132 m2 (habitables)",
                "Construit en 2010",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 7309.440601",
                "Balcon",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/996901/images/Detail/24597571.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/996901/images/Detail/24597574.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/996901/images/Detail/24597567.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/996901/images/Detail/24597573.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/996901/images/Detail/24597569.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/996901/images/Detail/24597568.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/996901/images/Detail/24597572.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/moser-vernet-cie-locations-residentielles-592/996901/images/Detail/24597570.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2660260,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Avenue Th\u00e9odore-Weber 36"
            ],
            "description": "Malagnou - Champel\nL'avenue Th\u00e9odore Weber 36 se situe sur le haut du quartier des Eaux-Vives, entre Champel et Malagnou, c'est un quartier calme et familiale o\u00f9 il fait bon vivre.\n\nL'appartement que nous vous proposons se situe au 1er \u00e9tage d'un immeuble bien entretenu avec entr\u00e9e s\u00e9curis\u00e9e et ascenseur.\n\nIl se compose comme suit :\n\nEntr\u00e9e avec armoires penderies, une cuisine ferm\u00e9e enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et am\u00e9nag\u00e9e, un agr\u00e9able s\u00e9jour avec acc\u00e8s balcon, deux belles chambres \u00e0 coucher, une salle de bain et wc s\u00e9par\u00e9. \n\nCe bien dispose d'une machine \u00e0 laver et d'un s\u00e8che linge. \n\nLes arr\u00eats de bus se trouvent au pied de l'immeuble.\nLa gare des Eaux-Vives et le tram sont \u00e0 5 minutes \u00e0 pieds.\n\nVisites Mme Cerutti - R\u00e9gie Kornhaus : \nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Avenue Th\u00e9odore-Weber 36\n1208 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'660.-/mois",
                "Charges : CHF 260.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "1er \u00e9tage",
                "80 m2 (habitables)",
                "Construit en 1945",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 793200.02.0110",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Transports publics",
                "Magasins",
                "Jardin d'enfants",
                "\u00c9coles primaires",
                "\u00c9coles secondaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997096/images/Detail/24600047.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997096/images/Detail/24600045.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997096/images/Detail/24600044.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997096/images/Detail/24600039.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997096/images/Detail/24600038.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997096/images/Detail/24600041.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997096/images/Detail/24600042.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997096/images/Detail/24600043.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997096/images/Detail/24600037.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/kornhaus-verwaltungs-ag-regie-immobiliere-475/997096/images/Detail/24600040.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4440160,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, rue Ferdinand-Hodler"
            ],
            "description": "Attique moderne de 4 pi\u00e8ces en sur\u00e9l\u00e9vation au centre-ville\nWWW.FORURELOC.COM\n\n4 pi\u00e8ces, attique (7e \u00e9tage)\n\n\u2022 sur\u00e9l\u00e9vation r\u00e9cente et de qualit\u00e9\n\u2022 appartement traversant d'env. 90 m\u00b2\n\u2022 grand s\u00e9jour avec chemin\u00e9e (fonctionnelle) et superbe vue sur la ville gr\u00e2ce \u00e0 une grande baie vitr\u00e9e (stores \u00e9lectriques)\n\u2022 cuisine ouverte enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec espace repas\n\u2022 2 chambres avec vue imprenable sur le lac et le jet d'eau\n\u2022 salle de douche avec double vasque\n\u2022 WC s\u00e9par\u00e9 avec espace buanderie\n\u2022 plusieurs armoires encastr\u00e9es\n\u2022 cave\n\u2022 fibre optique\n\nVisite en vid\u00e9o sur le lien suivant: https://youtu.be/9XuwXqEgZWk\n\nPour information, l'ascenseur s'arr\u00eate au 6e \u00e9tage.\n\nLoyer: CHF 4'600.\u2013 (charges incluses)\n\nDisponible de suite\n\nConditions de location\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Attique",
                "rue Ferdinand-Hodler\n1207 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'440.-/mois",
                "Charges : CHF 160.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "7\u00e8me \u00e9tage",
                "90 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence Hod4721d",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur",
                "Chemin\u00e9e",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/997108/images/Detail/24600190.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/997108/images/Detail/24600196.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/997108/images/Detail/24600193.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/997108/images/Detail/24600189.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/997108/images/Detail/24600195.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/997108/images/Detail/24600187.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/997108/images/Detail/24600188.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/997108/images/Detail/24600191.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/997108/images/Detail/24600192.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/foruimmo-sarl-810/997108/images/Detail/24600194.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2800180,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de l' Ath\u00e9n\u00e9e 38"
            ],
            "description": "Situ\u00e9 au centre de Champel, appartement meubl\u00e9 de 3 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage\nSitu\u00e9 au centre de Champel, appartement meubl\u00e9 de 3 pi\u00e8ces au 5\u00e8me \u00e9tage\n\n\n\nLe s\u00e9jour comprend un coin salon et un coin repas.\nLa chambre est compos\u00e9e d'un lit double, d'un dressing et d'une commode.\nLa cuisine est \u00e9quip\u00e9e et s\u00e9par\u00e9e.\nUne salle de bains compl\u00e8te le logement.\nUne cave est mise \u00e0 disposition sur demande.\nPossibilit\u00e9 de louer en suppl\u00e9ment un parking en sous-sol.\nLOCATION DE 3 MOIS MINIMUM\nLogement meubl\u00e9, Objet calme.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de l' Ath\u00e9n\u00e9e 38\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'800.-/mois",
                "Charges : CHF 180.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "59 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45566.45566.45566",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/997228/images/Detail/24601481.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/997228/images/Detail/24601478.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/997228/images/Detail/24601484.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/997228/images/Detail/24601480.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/997228/images/Detail/24601483.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/997228/images/Detail/24601482.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/comptoir-immobilier-sa-29/997228/images/Detail/24601479.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2492110,
            "addresses": [
                "1203 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "LUMINEUX ET CENTRAL\nCe bien immobilier de trois pi\u00e8ces est un v\u00e9ritable bijou ! Lumineux et bien dispos\u00e9, il offre un espace de vie agr\u00e9able et fonctionnel. Sa situation privil\u00e9gi\u00e9e lui conf\u00e8re une vue imprenable sur une charmante cour int\u00e9rieure. De plus, vous pourrez emm\u00e9nager rapidement dans cet appartement.\n\nCette offre de BETTERHOMES se caract\u00e9rise par les avantages suivants:\n- lumineux\n- bien dispos\u00e9\n- libre rapidement\n- bien situ\u00e9\n- etc., etc., etc. ...\n\n\nInt\u00e9ress\u00e9? Contactez-nous pour une visite gratuite!\n\nRien qui correspond? Vous trouverez plus de 2'300 autres objets sur: www.betterhomes.ch - Le sp\u00e9cialiste suisse des transactions immobili\u00e8res.\n\nVous avez un bien immobilier \u00e0 commercialiser?\nProfitez de notre savoir-faire: https://www.betterhomes.ch/fr/profiter\n\nVous souhaitez conna\u00eetre la valeur de votre bien immobilier?\nD\u00e9couvrez sa valeur d\u00e8s maintenant gr\u00e2ce \u00e0 notre estimation gratuite, imm\u00e9diate et sans engagement!\nhttps://www.betterhomes.ch/fr/knowledge/estimation\n\n\nPlus d\u00e9tails\nSituation: bien situ\u00e9\nEtat du b\u00e2timent: bon\n\nSalles de bain: 2 (1 x WC / baignoire / lavabo, 1 x WC-visiteur / lavabo)\nSyst\u00e8me de chauffage: Au sol\nTransport publics: bus, 200 m\nEcole: \u00e9cole primaire /secondaire, 250 m\nCommerces: diff\u00e9rents magasins, 200 m\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1203 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'492.-/mois",
                "Charges : CHF 110.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "80 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence 1320477",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/997432/images/Detail/24603142.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/997432/images/Detail/24603143.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/997432/images/Detail/24603141.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/997432/images/Detail/24603145.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/betterhomes-schweiz-ag-611/997432/images/Detail/24603144.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2550,
            "addresses": [
                "1202 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Superbe 3 p meubl\u00e9 - 1 chambre - 1 SDB - Balcon\nSuperbe appartement de charme meubl\u00e9 de 3 pi\u00e8ces d'une surface habitable d'environ 58 m2 avec balcon, situ\u00e9 \u00e0 Gen\u00e8ve, Rue de Lausanne.\n\nIl est compos\u00e9 d'une entr\u00e9e, d'une belle pi\u00e8ce de vie lumineuse avec parquet d'origine, une grande chambre avec balcon, une cuisine s\u00e9par\u00e9e \u00e9quip\u00e9e avec machine \u00e0 laver et une salle de bain avec wc.\n\nUne cave compl\u00e8te ce bien.\nBuanderie commune.\nAnimaux accept\u00e9s.\nProche toutes commodit\u00e9s.\n\nPas de place de parking.\n\nLoyer avec charges : CHF 2'550.-\n\nDisponible d\u00e8s le 1er d\u00e9cembre. D\u00e9couvrez toutes nos offres sur www.lcr-immo.ch.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'550.-/mois",
                "3 pi\u00e8ces",
                "Nombre de niveau(x) : 5",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "58 m2 (habitables)",
                "58 m2 (surface utilisable)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence LCR-R-8124-3",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Meubl\u00e9"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/997711/images/Detail/24605950.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/997711/images/Detail/24605960.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/997711/images/Detail/24605949.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/997711/images/Detail/24605952.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/997711/images/Detail/24605959.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/997711/images/Detail/24605953.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/997711/images/Detail/24605948.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/cote-relocation-685/997711/images/Detail/24605951.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1400150,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue des Pavillons 4"
            ],
            "description": "Appartement de 2 pi\u00e8ces au rez-de-chauss\u00e9e\nSitu\u00e9 \u00e0 quelques minutes de la plaine de Plainpalais et \u00e0 deux pas des transports en communs de la Jonction, cet appartement se compose d'une d'une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e ouverte sur le salon / chambre et d'une salle de douche/WC.\n\nL'immeuble dispose d'une buanderie.\n\nLoyer mensuel : CHF 1'400.00\nProvisions mensuelles de chauffage: CHF 150.00\n\nLes visites sont organis\u00e9es par le locataire en place et les prochaines auront lieu le :\n- 20 novembre 2023 entre 14h30 & 15h30\n- 04 d\u00e9cembre 2023 entre 14h30 & 15h30\n- 11 d\u00e9cembre 2023 entre 14h30 & 15h30\nLe locataire est joignable par mail \u00e0 l'adresse suivante\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue des Pavillons 4\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'400.-/mois",
                "Charges : CHF 150.-",
                "2 pi\u00e8ces",
                "Rez-de-chauss\u00e9e",
                "Disponible d\u00e8s le 01.01.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence GDG/6326.500010/691",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/gerofinance-dunand-service-location-geneve-494/997729/images/Detail/24606081.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2050160,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de Carouge 18"
            ],
            "description": "Appartement 4 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage d'env. 85m2\nAppartement de 4 pi\u00e8ces au 2\u00e8me \u00e9tage d'un immeuble proche de toutes commodit\u00e9s, dispos\u00e9 comme suit : un grand hall donnant acc\u00e8s \u00e0 un s\u00e9jour, une cuisine agenc\u00e9e (avec hotte et frigo, pas de cuisini\u00e8re) et deux chambres, une salle de bain avec branchement pour la machine \u00e0 laver et un WC. Immeuble \u00e9quip\u00e9 d'un ascenseur, d'une buanderie collective et d'un digicode. Visite unique et group\u00e9e le lundi 20 novembre 2023 \u00e0 12h00. Merci d'attendre en bas de l'immeuble.-\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de Carouge 18\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'050.-/mois",
                "Charges : CHF 160.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "85 m2 (habitables)",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 3910.3911.23.15"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997771/images/Detail/24606360.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997771/images/Detail/24606367.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997771/images/Detail/24606363.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997771/images/Detail/24606365.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997771/images/Detail/24606366.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997771/images/Detail/24606368.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/rosset-cie-46/997771/images/Detail/24606364.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 5500,
            "addresses": [
                "1202 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Appartement meubl\u00e9 et traversant de 5 pi\u00e8ces\nExceptionnel !\n\nLaissez vous surprendre par ce magnifique appartement meubl\u00e9 , avec grand jardin, situ\u00e9 en plein coeur des organisations internationales et \u00e0 deux pas de la Place des Nations.\nDans une r\u00e9sidence r\u00e9cente, cet appartement est spacieux, id\u00e9al pour une famille. Enfin des chambres d'une taille normale !\n\nL'appartement comprend 5 pie\u0300ces 1/2 habitables, dont un hall d'entre\u0301e, une cuisine e\u0301quipe\u0301e (re\u0301frige\u0301rateur-conge\u0301lateur, four, lave-vaisselle, micro-onde, cuisinie\u0300re), un salon, 4 chambres, un lave- linge, un se\u0300che-linge, une salle de bains, 1 salle de douche, 1 toilette visiteurs, une terrasse, un jardin.\n\nPlace de parc: 1 en sous-sol\nBuanderie : 1\nCave : 1\n\nLocalisation : Proximit\u00e9 centre-ville, Organisations Internationales, l'a\u00e9roport, au calme.\nAtouts : Appartement traversant, 3 chambres, lumineux, verdoyant dans une petite r\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e et \u00e0 taille humaine au c\u0153ur des organisations internationales. Large terrasse et jolie jardin.\n\nLoyer: CHF 5'500.-, charges: CHF 250.- et Parking: CHF 250.-\n\nPour plus d'informations ou pour une visite, contactez Florence STONE INVEST \u2013\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 5'500.-/mois",
                "5 pi\u00e8ces",
                "Rez-de-chauss\u00e9e",
                "120 m2 (habitables)",
                "Construit en 2004",
                "Disponible d\u00e8s le 15.01.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence FEFLEU1411",
                "Ascenseur",
                "Meubl\u00e9",
                "\u00c9coles primaires"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997807/images/Detail/24606615.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997807/images/Detail/24606614.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997807/images/Detail/24606612.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997807/images/Detail/24606609.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997807/images/Detail/24606613.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997807/images/Detail/24606603.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997807/images/Detail/24606610.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997807/images/Detail/24606611.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997807/images/Detail/24606608.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/stone-invest-1732/997807/images/Detail/24606607.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 3000330,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, 23, avenue de Beau-S\u00e9jour"
            ],
            "description": "Champel - Beau 4 pi\u00e8ces enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9\nLe quartier r\u00e9sidentiel de Champel est appr\u00e9ci\u00e9 par ses habitants pour ses nombreux espaces verts, sa proximit\u00e9 du centre-ville, proche de nombreux commerces et bien desservi par les transports publics.\n\nDans un bel immeuble de caract\u00e8re, nous vous proposons un bel attique de 4 pi\u00e8ces au 6\u00e8me \u00e9tage enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9 avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9.\n\nL'appartement se compose d'un hall d'entr\u00e9e avec toilettes s\u00e9par\u00e9s, d'une cuisine agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e (plaque \u00e0 induction, four, frigo, machine \u00e0 laver la vaisselle de marque \"Siemens) ouverte sur le salon/salle \u00e0 manger, de 2 chambres \u00e0 coucher, d'une salle de douche avec lavabo et radiateur s\u00e8che-linge. Connection dans une armoire pour une machine \u00e0 laver le linge.\n\nIl dispose en sus de beaucoup de placards de rangement sous les fen\u00eatres.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "23, avenue de Beau-S\u00e9jour\n1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 3'000.-/mois",
                "Charges : CHF 330.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "6\u00e8me \u00e9tage",
                "60 m2 (habitables)",
                "R\u00e9nov\u00e9(e) en 2023",
                "Disponible d\u00e8s maintenant",
                "R\u00e9f\u00e9rence 45597.45597.45597",
                "Lien vers plus d'informations",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606855.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606860.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606852.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606857.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606850.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606859.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606851.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606856.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606853.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606858.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/naef-immobilier-location-residentielle-1850/997831/images/Detail/24606854.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 1571200,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue du Village Suisse 30"
            ],
            "description": "Appartement de 4 pi\u00e8ces \u00e0 la Jonction.\nCompos\u00e9 d'un hall d'entr\u00e9e, d'une cuisine agenc\u00e9e, d'un s\u00e9jour avec balcon, de 2 chambres, d'une salle de bain, d'un wc s\u00e9par\u00e9 ainsi que d'un r\u00e9duit.\n\nImmeuble avec acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9, ascenseur et cave. Proche de toutes commodit\u00e9s (TPG, \u00e9coles et commerces).\n\nVisite group\u00e9e le lundi 20 novembre 2023 de 8h00 \u00e0 9h00 sur place (sans inscriptions au pr\u00e9alable).\n\nBar\u00e8me d'occupation : Un couple avec 1 enfant minimum obligatoire ou 1 personne seule avec 1 enfant minimum obligatoire.\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue du Village Suisse 30\n1205 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 1'571.-/mois",
                "Charges : CHF 200.-",
                "4 pi\u00e8ces",
                "2\u00e8me \u00e9tage",
                "75 m2 (habitables)",
                "Construit en 1962",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 0400.000201",
                "Lien vers plus d'informations",
                "T\u00e9l\u00e9charger le document",
                "Balcon",
                "Ascenseur"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/daudin-cie-sa-31/997882/images/Detail/24607379.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4700,
            "addresses": [
                "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Bel appartement traversant lumineux face au Parc-Bertrand\nSitu\u00e9 dans le quartier de Florissant, cet appartement traversant lumineux dispose de 7 pi\u00e8ces dont 4 chambres \u00e0 coucher r\u00e9parties sur une surface habitable de 149 m2. Il offre un cadre de vie agr\u00e9able, au sein d'un immeuble s\u00e9curis\u00e9, dans un quartier recherch\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville et de toutes les commodit\u00e9s.\n\nEntretenu avec soin et r\u00e9cemment rafra\u00eechit, cet appartement dispose une distribution agr\u00e9able et fonctionnelle ainsi qu'un espace \u00e0 vivre spacieux et de nombreux rangements encastr\u00e9s. Par ailleurs, il profite de deux balcons et c\u00f4t\u00e9 s\u00e9jour, d'une vue d\u00e9gag\u00e9e sur le Parc Bertrand orient\u00e9e plein sud.\n\nIl se distribue comme suit :\n\n- Hall d'entr\u00e9e avec placards encastr\u00e9s\n- WC visiteurs\n\n- S\u00e9jour / salle \u00e0 manger avec acc\u00e8s balcon de 20 m2\n- Cuisine ferm\u00e9e agenc\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e avec acc\u00e8s balcon de 5 m2\n- Chambre parentale avec salle de bains / WC attenante, avec acc\u00e8s balcon\n- 3 chambres \u00e0 coucher avec rangements encastr\u00e9s\n- Salle de bains / WC et raccordements lave-linge / s\u00e8che-linge\n- R\u00e9duit\n\nUne cave compl\u00e8te l'ensemble. Possibilit\u00e9 de louer des places de parking en sous-sol au sein de l'immeuble \u00e0 CHF 275.- / place / mois ou une place ext\u00e9rieure \u00e0 CHF 200.- / place / mois.\n\nSituation centrale et privil\u00e9gi\u00e9e, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate \u00e0 pieds de toutes les commodit\u00e9s (commerces, restaurants, \u00e9coles, banques, transports publics, ...) du centre-ville de Gen\u00e8ve, du Parc Bertrand et de l'\u00c9cole Internationale de Gen\u00e8ve.\n\nBail de 5 ans index\u00e9s\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'700.-/mois",
                "7 pi\u00e8ces",
                "4\u00e8me \u00e9tage",
                "149 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence AL0653_1",
                "Balcon",
                "Ascenseur",
                "Vue"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998356/images/Detail/24613995.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998356/images/Detail/24613998.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998356/images/Detail/24614000.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998356/images/Detail/24613997.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998356/images/Detail/24614002.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998356/images/Detail/24613994.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998356/images/Detail/24613996.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998356/images/Detail/24614001.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/privalia-immobilier-586/998356/images/Detail/24613999.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 2792190,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de Lausanne 143"
            ],
            "description": "Superbe appartement en \u00e9tage \u00e9lev\u00e9 !\nAu sein d'un bel immeuble, nous proposons \u00e0 la location ce charmant appartement \u00e9tant au b\u00e9n\u00e9fice des caract\u00e9ristiques suivantes :\n\n- Un hall d'entr\u00e9e\n- Une pi\u00e8ce de vie lumineuse avec acc\u00e8s sur le balcon\n- Une cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9\n- Une chambre avec des armoires encastr\u00e9es\n- Une salle de douche\n- Un WC s\u00e9par\u00e9\n\nProche du Jardin Botanique et des bords du lac L\u00e9man, vous serez charm\u00e9s par le cadre id\u00e9al de ce logement. Un arr\u00eat de bus se situe devant l'immeuble et permet de rejoindre le centre-ville en tr\u00e8s peu de temps.\n\nAvons-nous attir\u00e9 votre int\u00e9r\u00eat ? Contactez-nous directement dans l'annonce via \"Contacter l\u2019annonceur\". Vous recevrez ensuite un mail automatis\u00e9 contenant les informations relatives \u00e0 la visite ainsi qu\u2019un lien pour postuler directement en ligne apr\u00e8s la visite et/ou nous poser vos question\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de Lausanne 143\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 2'792.-/mois",
                "Charges : CHF 190.-",
                "3 pi\u00e8ces",
                "7\u00e8me \u00e9tage",
                "54 m2 (habitables)",
                "Construit en 1968",
                "Disponible d\u00e8s le 01.02.2024",
                "R\u00e9f\u00e9rence 6033.04.0702"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/998407/images/Detail/24614674.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 5100240,
            "addresses": [
                "Gen\u00e8ve, Rue de Lausanne 139"
            ],
            "description": "L'une des plus belles vues de Gen\u00e8ve !\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, veuillez nous \u00e9crire \u00e0 l'adresse suivante afin de planifier une visite.\n\nAvec une vue imprenable sur le Lac L\u00e9man, nous proposons \u00e0 la location ce somptueux appartement. Lumineux et traversant il se compose comme suit :\n\n- Un grand hall d'entr\u00e9e\n- Une belle pi\u00e8ce de vie baign\u00e9e de lumi\u00e8re\n- Une cuisine fonctionnelle et moderne, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e (plaques de cuisson, four, hotte, frigo et cong\u00e9lateur)\n- Trois chambres facilement am\u00e9nageables\n- Une salle de bains avec WC et un branchement machine \u00e0 laver\n\nSitu\u00e9 dans le fameux quartier des Nations Unies, vous b\u00e9n\u00e9ficierez d'un acc\u00e8s direct aux abords du Lac L\u00e9man ainsi qu'au splendible Jardin Botanique !\n\nEn cas d'int\u00e9r\u00eat, veuillez nous \u00e9crire \u00e0 l'adresse suivante afin de planifier une visite.\n\nNous nous r\u00e9jouissons de votre prise de contact !\n\nSi vous souhaitez postuler apr\u00e8s la visite, veuillez nous envoyer les documents suivants \u00e0 l'adresse :\n- Formulaire d'inscription Livit\n- 3 derni\u00e8res fiches de salaire\n- Extrait de non poursuites\n- Pi\u00e8ce d'identit\u00e9 ou permis de s\u00e9jour\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "Rue de Lausanne 139\n1202 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 5'100.-/mois",
                "Charges : CHF 240.-",
                "6.5 pi\u00e8ces",
                "5\u00e8me \u00e9tage",
                "154 m2 (habitables)",
                "Construit en 1968",
                "Disponible d\u00e8s le 01.12.2023",
                "R\u00e9f\u00e9rence 1421"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/livit-ag-real-estate-management-675/998413/images/Detail/24614697.jpg"
            ]
        }
    },
    {
        "apartment": {
            "price": 4250325,
            "addresses": [
                "1206 Gen\u00e8ve, Contactez l'agence pour l'adresse"
            ],
            "description": "Charmant Appartement 4,5 Pi\u00e8ces avec balcon \u00e0 Champel\nREF BM 158\n\nNous avons le plaisir de vous pr\u00e9senter ce superbe appartement de 4,5 pi\u00e8ces (128m carr\u00e9) situ\u00e9 \u00e0 Champel, offrant un agr\u00e9able cadre de vie.\n\nCaract\u00e9ristiques principales :\n\nType : Appartement 4,5 Pi\u00e8ces\nChambres : 2\nSalles de Bains/Toilettes : 1 salle de bains/toilette, 1 salle de douche/toilette\nCuisine : \u00c9quip\u00e9e\nS\u00e9jour Salle \u00e0 Manger : Spacieux et lumineux\nBalcon\n\nDate de Disponibilit\u00e9 : 01.02.2023\n\nLoyer : 4'250 CHF\nCharges : 325 CHF\nParking disponible en suppl\u00e9ment : 350 CHF/mois\nAfficher moins",
            "elements": [
                "Appartement",
                "1206 Gen\u00e8ve",
                "Loyer : CHF 4'250.-/mois",
                "Charges : CHF 325.-",
                "4.5 pi\u00e8ces",
                "128 m2 (habitables)",
                "Disponibilit\u00e9 sur demande",
                "R\u00e9f\u00e9rence BM 158 15.11"
            ],
            "url": [
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/998449/images/Detail/24615127.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/998449/images/Detail/24615128.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/998449/images/Detail/24615129.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/998449/images/Detail/24615131.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/998449/images/Detail/24615130.jpg",
                "https://www.immobilier.ch/Medias/luxity-2238/998449/images/Detail/24615132.jpg"
            ]
        }
    }
]